msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Aitarget\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-post.html:5
msgid "4. Creative"
msgstr "4.创意"

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1257
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:484
msgctxt "Status"
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: components/crud/crud__step/crud__step_action/crud__step_action.html:17
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-post.html:79
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:25
msgid "Ad Name"
msgstr "广告名称"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:127
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:198
msgid "Ad Scheduling"
msgstr "广告日程"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:168
msgid "Add Audience"
msgstr "添加受众"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:700
msgid "Add New Ad"
msgstr "新增广告"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:401
msgid "Add New Row"
msgstr "添加行"

#: components/audience-form/audienceForm.html:13
#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:81
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:128
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:371
msgid "Audience Name"
msgstr "受众名称"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:155
#: components/main/main.html:4
msgid "Audiences"
msgstr "受众"

#: components/control/control-bid/controlBid.html:13
msgctxt "Bid"
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:343
msgid "Auto Mixing"
msgstr "自动混合"

#: components/control/control-bid/controlBid.html:2
msgid "Bid"
msgstr "出价"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:193
msgid "Breakdown"
msgstr "明细"

#: components/control/control_budget/control_budget_budget/controlBudgetBudget.html:1
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:12
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:69
#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:233
#: components/modal/modal__massediting/modal__massEditing.html:22
msgid "Budget"
msgstr "预算"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:27
msgid "By Reach"
msgstr "REACH法规"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:66
#: components/automations/edit/automationsEdit.html:82
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:116
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:187
#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:256
#: components/modal/modal__massediting/modal__massEditing.html:124
msgctxt "Schedule"
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:53
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:164
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:466
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:729
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:871
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:83
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:905
msgid "Call To Action"
msgstr "执行指令"

#: components/control/control_campaign/control_campaign_main/controlCampaignMain.html:1
#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:3
#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:59
#: components/modal/modal__copy__ad/modal__copyAd.html:109
msgid "Campaign"
msgstr "广告活动"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:421
msgid "Carousel"
msgstr "轮播"

#: components/chart/chart.html:4
msgid "Choose parameter:"
msgstr "选择参数:  "

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:200
msgid "Clear all breakdowns"
msgstr "清除所有明细"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:231
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-post.html:119
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1471
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:412
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:710
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:854
#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:197
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:415
#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:175
msgid "Clear this step."
msgstr "清除此步。"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__carousel.html:12
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__normal.html:13
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__video.html:12
#: components/crud/crud__page/ad_page__carousel.html:13
#: components/crud/crud__page/ad_page__normal.html:12
#: components/crud/crud__page/ad_page__video.html:12
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__dco.html:41
#: components/crud/crud__video/ad_video__video.html:12
#: components/crud/crud__website/ad_website__carousel.html:13
#: components/crud/crud__website/ad_website__dco.html:13
#: components/crud/crud__website/ad_website__normal.html:13
#: components/crud/crud__website/ad_website__video.html:12
msgid "Click to preview this ad"
msgstr "点击预览广告"

#: components/chart/chart.html:28
msgid "Compare to parameter:"
msgstr "比较参数:  "

#: components/automations/create/automationsCreate.html:59
#: components/automations/edit/automationsEdit.html:75
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:109
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:180
#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:249
#: components/modal/modal__massediting/modal__massEditing.html:114
msgctxt "Schedule"
msgid "Continuously"
msgstr "持续的"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:87
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:63
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:56
msgid "Create Automation"
msgstr "创建自动化"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:327
msgid "Creating Mode"
msgstr "创建模式"

#: components/audience-form/audienceForm.html:57
#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:129
msgid "Custom Audiences"
msgstr "自定义受众"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:211
msgid "Customer List"
msgstr "客户名单"

#: app.js:13825
#: app.js:13828
#: app.js:13907
#: app.js:13910
#: app.js:14038
#: app.js:14041
#: app.js:23090
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:29
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:87
#: components/modal/modal__massediting/modal__massEditing.html:39
msgctxt "Budget"
msgid "Daily"
msgstr "每一天"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:217
msgctxt "Custom Audiences"
msgid "Data Type:"
msgstr "数据类型:  "

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:63
msgctxt "Custom Audiences"
msgid "days"
msgstr "天"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:43
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:315
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:162
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:405
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:212
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: components/audience-form/audienceForm.html:92
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__carousel.html:25
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__normal.html:25
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__video.html:24
#: components/crud/crud__page/ad_page__carousel.html:26
#: components/crud/crud__page/ad_page__normal.html:24
#: components/crud/crud__page/ad_page__video.html:24
#: components/crud/crud__video/ad_video__video.html:24
#: components/crud/crud__website/ad_website__carousel.html:27
#: components/crud/crud__website/ad_website__dco.html:25
#: components/crud/crud__website/ad_website__normal.html:25
#: components/crud/crud__website/ad_website__video.html:24
msgid "Drop Items Here"
msgstr "拖拽图片到此处"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:136
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:379
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:187
msgid "Enter a name for your audience"
msgstr "设置受众名称"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:61
msgid "Enter a number"
msgstr "输入一个数字"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:122
msgid "Enter Ad Set name"
msgstr "输入Ad Set名"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:170
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:413
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:220
msgid "Enter an optional description of your audience"
msgstr "输入一个受众描述（可选的）"

#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:92
msgid "Enter Campaign name"
msgstr "输入广告活动名称"

#: components/control/control_budget/controlBudget.html:19
#: components/control/control_budget/controlBudget.html:26
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:43
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:48
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:102
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:107
#: components/modal/modal__massediting/modal__massEditing.html:53
#: components/modal/modal__massediting/modal__massEditing.html:58
msgid "Enter maximum amount you want to spend"
msgstr "输入你想花费的最高金额"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:917
msgid "Enter url for your call to action button"
msgstr "输入点击的网址"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:21
msgid "Evenly"
msgstr "平均值"

#: app.js:22913
msgctxt "Ad Set"
msgid "Existing"
msgstr "已有的"

#: app.js:23261
#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:21
msgctxt "Campaign"
msgid "Existing"
msgstr "现有的"

#: index.html:5
msgid "Facebook-Aitarget cabinet"
msgstr "Facebook的-Aitarget柜"

#: components/audience-form/audienceForm.html:21
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:33
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:307
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:466
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:813
msgid "Headline"
msgstr "标题"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__dco.html:109
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:163
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:125
msgid "Headlines"
msgstr "标题"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__dco.html:5
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:5
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:52
msgid "In the Last"
msgstr "在最后"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:84
msgid "Include past website traffic"
msgstr "包括过去的网站流量"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:122
msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

#: app.js:13825
#: app.js:13828
#: app.js:13907
#: app.js:13910
#: app.js:14038
#: app.js:14041
#: app.js:23087
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:22
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:79
#: components/modal/modal__massediting/modal__massEditing.html:32
msgctxt "Budget"
msgid "Lifetime"
msgstr "永久的"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:288
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:640
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:779
msgid "Link Caption (optional)"
msgstr "链接标题（可选）"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:211
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:417
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:859
msgid "Link Description"
msgstr "链接描述"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:249
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:603
msgid "Link Name"
msgstr "链接名称"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-post.html:18
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:22
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:238
msgid "Link URL"
msgstr "链接网址"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:333
msgid "List of customers"
msgstr "客户名单"

#: components/control/control-utm-params/controlUtmParams.html:16
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:337
msgid "Manual"
msgstr "手动的"

#: components/control/control-bid/controlBid.html:21
msgctxt "Bid"
msgid "Manual"
msgstr "手动设置"

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:383
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:505
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:190
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:99
#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:187
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:367
msgid "Mobile App"
msgstr "移动应用安装"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:12
#: components/automations/edit/automationsEdit.html:27
#: components/modal-campaigns/modal__adcampaigns/modal__adcampaigns.html:14
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:29
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:179
#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:20
#: components/modal/modal__copy__ad/modal__copyAd.html:22
#: components/modal/modal__copy__campaign/modal__copyCampaign.html:20
#: components/modal/modal__preset/modal__preset.html:118
#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:29
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app.js:23258
#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:14
msgctxt "Campaign"
msgid "New"
msgstr "新的"

#: app.js:22910
msgctxt "Ad Set"
msgid "New"
msgstr "新"

#: components/contest/accounts.html:14
#: components/crud/crud__create/chooseType.html:46
#: components/crud/crud__create/crud__create.html:36
#: components/crud/crud__objective/crud__objective.html:13
#: components/crud/crud__step/crud__step_action/crud__step_action.html:72
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:240
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-post.html:128
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1482
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:423
#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:183
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:100
msgctxt "Custom Audiences"
msgid "No"
msgstr "没有"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__dco.html:196
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:252
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:214
msgctxt "Action in input control"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:149
msgid "OK"
msgstr "好"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:147
msgid "One Image"
msgstr "一张图片"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:171
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:548
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:132
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:181
msgid "Optimize Carousel"
msgstr "轮播性能优化"

#: components/control/control_optimize/control_optimize_budget/controlOptimizeBudget.html:1
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:195
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:270
msgid "Optimize for"
msgstr "优化"

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1264
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:491
msgctxt "Status"
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: components/crud/crud__step/crud__step_action/crud__step_action.html:23
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: components/control/control_pay/control_pay_budget/controlPayBudget.html:1
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:346
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:423
msgid "Pay for"
msgstr "付款"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-post.html:65
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:121
msgid "Posts"
msgstr "公告"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/preview.html:7
msgid "Preview Your Ad"
msgstr "预览您的广告"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:22
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:54
#: components/automations/edit/automationsEdit.html:70
#: components/control/control-automation-period/controlAutomationPeriod.html:55
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:99
#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:244
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:298
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-post.html:30
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:34
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:250
msgid "Select a tab in the list"
msgstr "在列表中选择一个选项卡"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:101
#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:189
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:369
msgid "Select an app or enter its URL"
msgstr "选择一个应用程序或输入网址"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:109
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:180
#: components/modal/modal__massediting/modal__massEditing.html:115
msgid "Select daily budget if you want to use this option."
msgstr "如果要使用此选项请填写每日预算。"

#: components/button/button_upload/button_upload.html:7
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__dco.html:38
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:58
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:59
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1028
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1148
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:584
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:693
msgid "Select Files"
msgstr "选择文件"

#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:101
#: components/modal/modal__copy__ad/modal__copyAd.html:125
msgid "Select or search a Campaign in the list"
msgstr "选择或搜索列表中的广告活动"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:122
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:64
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:175
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:477
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:740
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:882
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:335
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:916
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:94
msgid "Select or search an action in the list"
msgstr "选择或搜索列表中的指令"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:131
#: components/modal/modal__copy__ad/modal__copyAd.html:176
msgid "Select or search an Ad Set in the list"
msgstr "选择或搜索列表中的Ad Set"

#: components/period/period.html:3
msgid "Select Period:"
msgstr "选择时间段:  "

#: components/crud/crud__create/crud__create.html:4
msgid "Selected Ad Type"
msgstr "选择广告类型"

#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:186
msgid "Should we copy Ads?"
msgstr "我们需要复制广告组吗？"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:231
msgid "Source Mobile Apps"
msgstr "获取手机应​​用"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:26
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:11
msgid "Split Budget"
msgstr "预算拆分"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:60
msgid "Split By"
msgstr "拆分为"

#: components/crud/crud__step/crud__step_action/crud__step_action.html:7
#: components/modal-campaigns/modal__adcampaigns/modal__adcampaigns.html:41
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1247
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:474
#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:137
#: components/modal/modal__copy__ad/modal__copyAd.html:59
#: components/modal/modal__copy__campaign/modal__copyCampaign.html:57
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: components/control/control-automation-period/controlAutomationPeriod.html:24
msgid "Sync Period (minutes)"
msgstr "同步周期（分钟）"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:24
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:511
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:299
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__dco.html:172
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:228
msgid "Texts"
msgstr "文本"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:202
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:437
msgctxt "Custom Audiences"
msgid "the Facebook Custom Audiences Terms"
msgstr "Facebook的自定义受众条款"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__dco.html:126
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__dco.html:189
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:180
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:245
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:142
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:207
msgid "Type and press return"
msgstr "类型，然后按返回"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:267
msgid "Upload a File"
msgstr "上传一个文件"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:719
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__dco.html:9
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:5
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:308
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:345
msgctxt "Custom Audiences"
msgid "View format examples"
msgstr "查看示例格式"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:190
msgctxt "Custom Audiences"
msgid "View Pixel Code"
msgstr "查看像素代码"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:16
msgid "Website Traffic"
msgstr "网站流量"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:93
msgctxt "Custom Audiences"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:199
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:434
msgctxt "Custom Audiences"
msgid "You have to accept &nbsp;"
msgstr "你需要接受&nbsp;"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:229
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-post.html:117
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1468
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:409
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:707
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:851
#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:195
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:412
#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:173
msgid "Your data has been automatically saved.&nbsp;"
msgstr "您的数据已自动保存&nbsp"

#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:148
#: components/modal/modal__copy__ad/modal__copyAd.html:69
#: components/modal/modal__copy__campaign/modal__copyCampaign.html:67
msgctxt "Copy"
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: components/modal/modal__preview/modal__preview.html:65
msgctxt "Preview"
msgid "Ad Comments"
msgstr "广告评论"

#: components/modal/modal__preset/modal__preset.html:97
msgctxt "Presets"
msgid "columns selected"
msgstr "选定列"

#: components/modal/modal__preset/modal__preset.html:128
msgctxt "Presets"
msgid "Current Preset"
msgstr "当前的预置"

#: components/modal/modal__preset/modal__preset.html:147
msgid "Enter name of the preset"
msgstr "输入预置的名称"

#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:71
msgctxt "Copy"
msgid "Existing"
msgstr "现有的"

#: components/modal/modal__crop/modal__crop.html:58
msgctxt "Crop"
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: components/modal/modal__crop/modal__crop.html:40
msgctxt "Crop"
msgid "Image information"
msgstr "图像信息"

#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:78
msgctxt "Copy"
msgid "New"
msgstr "新的"

#: components/modal/modal__preset/modal__preset.html:136
msgctxt "Presets"
msgid "New Preset"
msgstr "新预设"

#: app.js:16907
#: app.js:17134
#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:203
msgid "No"
msgstr "没有"

#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:155
#: components/modal/modal__copy__ad/modal__copyAd.html:75
#: components/modal/modal__copy__campaign/modal__copyCampaign.html:74
msgctxt "Copy"
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: components/modal/modal__preview/modal__preview.html:20
msgctxt "Preview"
msgid "Preview Your Ad"
msgstr "预览您的广告"

#: components/modal/modal__crop/modal__crop.html:72
msgctxt "Crop"
msgid "Ratios"
msgstr "比率"

#: components/columns/columns__search/columns__search.html:2
#: components/modal/modal__preset/modal__preset.html:35
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: components/modal/modal__preset/modal__preset.html:66
msgctxt "Presets"
msgid "Select All Columns"
msgstr "选择所有列"

#: components/modal/modal__crop/modal__crop.html:44
msgctxt "Crop"
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: app.js:16910
#: app.js:17137
#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:197
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app.js:26023
#: app.js:26161
#: app.js:26842
#: app.js:27177
#: app.js:27290
#: app.js:28198
#: app.js:28249
#: app.js:28303
#: app.js:28342
#: app.js:28385
#: app.js:28442
msgctxt "Call To Action"
msgid "– Not Selected –"
msgstr " - 未选择 - "

#: app.js:22469
msgctxt "Info : Budget"
msgid ", the amount you enter is the maximum you'll spend during the lifetime of your Ad Set."
msgstr "，您输入的金额是您Ad Set期间的全额最大花销。"

#: app.js:22421
msgctxt "Info : Ad Set"
msgid ", then you have to choose existing Ad Set in the list. You have to choose Campaign to get Ad Set list."
msgstr "，那么你必须在列表中选择现有Ad Set。你必须选择广告活动来获取Ad Set列表。"

#: app.js:22418
msgctxt "Info : Campaign"
msgid ", then you have to choose existing Campaign in the list."
msgstr "，然后你要在列表中选择现有广告活动。"

#: app.js:22421
msgctxt "Info : Ad Set"
msgid ", then you have to enter new Ad Set name. One Ad Set will be created."
msgstr "，那么你必须输入新的名称Ad Set名称。一个新的Ad Set将被创建。"

#: app.js:22418
msgctxt "Info : Campaign"
msgid ", then you have to enter new Campaign name."
msgstr "，那么你必须输入新的广告活动名称。"

#: app.js:22418
msgctxt "Info : Campaign"
msgid "'Existing'"
msgstr "'现有的'"

#: app.js:22421
msgctxt "Info : Ad Set"
msgid "'Existing'"
msgstr "'现有的'"

#: app.js:22418
msgctxt "Info : Campaign"
msgid "'New'"
msgstr "'新的'"

#: app.js:22421
msgctxt "Info : Ad Set"
msgid "'New'"
msgstr "'新的'"

#: app.js:9825
msgctxt "Pricing Table"
msgid "1 automation"
msgstr "1自动的"

#: app.js:26321
#: app.js:26945
#: app.js:36292
#: app.js:36308
#: app.js:36330
#: app.js:36333
msgctxt "Create : Step"
msgid "1. Main"
msgstr "1.主要得"

#: app.js:26948
msgctxt "Create : Step"
msgid "2. Budget"
msgstr "2.预算"

#: app.js:26951
msgctxt "Create : Step"
msgid "3. Targeting"
msgstr "3.目标"

#: app.js:12174
#: app.js:31875
#: app.js:35995
#: app.js:35998
#: app.js:36300
#: app.js:36402
#: app.js:36407
#: app.js:36421
#: app.js:36426
msgctxt "Create : Step"
msgid "4. Creative"
msgstr "4.创意"

#: app.js:22440
#: app.js:34436
msgctxt "Info : Deep Link"
msgid "A deep link is a URL that points to a specific place in your app, like a product page."
msgstr "一个深层链接是您的应用程序上指向一个特定的地方，就像一个产品页面的URL。"

#: app.js:7623
msgctxt "Informer"
msgid "actions"
msgstr "行动"

#: app.js:32021
msgctxt "Campaign : Status"
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: app.js:13781
msgctxt "Column : Status : Campaign"
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: app.js:13863
msgctxt "Column : Status : Ad Set"
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: app.js:13973
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "Ad Set is Off"
msgstr "广告设置已关闭"

#: app.js:22463
msgctxt "Info : Headline"
msgid "Add a headline that grabs people's attention and tells them what your Ad is about."
msgstr "添加标题用语抓住人们的注意力，并告诉他们你的广告是内容。"

#: app.js:22424
msgctxt "Info : Headline"
msgid "Add headlines that grabs people's attention and tells them what your Ad(s) is about."
msgstr "添加标题用语抓住人们的注意力，并告诉他们你的广告是内容。"

#: app.js:9806
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Add payment method"
msgstr "新增付款方式"

#: app.js:32528
#: app.js:32598
msgctxt "Switcher"
msgid "Ads"
msgstr "广告"

#: app.js:12461
msgctxt "Error : Text"
msgid "Ads message is required and cannot be empty."
msgstr "需要广告信息，不能为空。"

#: app.js:12466
msgctxt "Error : Text"
msgid "Ads message must be more than 1 and less than 300 characters long."
msgstr "广告信息必须大于1且小于300个字符长。"

#: app.js:22127
msgctxt "URL Macros"
msgid "Ad Set ID"
msgstr "Ad Set ID"

#: app.js:22922
msgctxt "Validation : Ad Set"
msgid "Ad Set is required"
msgstr "需要Ad Set"

#: app.js:12383
#: app.js:12390
msgctxt "Error : Ad Set"
msgid "Ad Set is required if you want to use existing Ad Set."
msgstr "如果你想用现有Ad Set Ad Set是必需的。"

#: app.js:22124
msgctxt "URL Macros"
msgid "Ad Set name"
msgstr "Ad Set名称"

#: app.js:22921
msgctxt "Validation : Ad Set"
msgid "Ad Set name is required"
msgstr "需要Ad Set名称"

#: app.js:12414
msgctxt "Error : Ad Set"
msgid "Ad Set name must be less than 100 characters long."
msgstr "Ad Set名称必须少于100个字符。"

#: app.js:32525
#: app.js:32595
msgctxt "Switcher"
msgid "Ad Sets"
msgstr "Ad Sets"

#: app.js:9840
msgctxt "Pricing Table"
msgid "AiTarget learning"
msgstr "AiTarget已知"

#: app.js:33328
msgid "All"
msgstr "所有"

#: app.js:33905
msgctxt "Platforms"
msgid "All"
msgstr "所有"

#: app.js:34054
#: app.js:34113
msgctxt "Targeting OS Version"
msgid "All"
msgstr "所有"

#: app.js:11162
#: app.js:11185
#: app.js:11206
#: app.js:337
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "All accounts"
msgstr "所有帐户"

#: app.js:34297
msgid "All mobile users"
msgstr "所有移动用户"

#: app.js:33909
msgctxt "Platforms"
msgid "Android only"
msgstr "只有Android版"

#: app.js:32920
msgctxt "Audience Opt Groups"
msgid "App"
msgstr "应用程式"

#: app.js:32932
msgctxt "Audience Opt Groups"
msgid "App Combination"
msgstr "应用组合"

#: app.js:33047
msgctxt "Connections Opt Groups"
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: app.js:13984
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: app.js:12280
msgctxt "Error : Email"
msgid "At least one email address is required."
msgstr "至少填入一个电子邮件地址。"

#: app.js:12349
msgctxt "Error : App"
msgid "At least one facebook app is required if you want to upload people IDs."
msgstr "如果你想上传任何人ID的人，需要有至少有一个Facebook应用。"

#: app.js:12356
msgctxt "Error : Audience"
msgid "At least one source is required."
msgstr "至少需要一个源。"

#: app.js:35203
#: app.js:36566
msgctxt "Placement"
msgid "Audience Network - Banner"
msgstr "受众网络 - 横幅"

#: app.js:35206
#: app.js:36563
msgctxt "Placement"
msgid "Audience Network - Interstitial"
msgstr "受众网络 - 间质性"

#: app.js:9798
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Automatic payment failed. We will try to retry the payment."
msgstr "自动付款失败。我们将尝试重试付款。"

#: app.js:7615
msgctxt "Informer"
msgid "Avg daily spend"
msgstr "平均每日支出"

#: app.js:22142
msgctxt "URL Macros"
msgid "Bid amount (value or AUTOBID)"
msgstr "投标量（值或自动竞价）"

#: app.js:22136
msgctxt "URL Macros"
msgid "Billing event"
msgstr "结算"

#: app.js:26026
#: app.js:26167
#: app.js:26881
#: app.js:27299
#: app.js:28207
#: app.js:28258
#: app.js:28309
#: app.js:28345
#: app.js:28424
#: app.js:28451
msgctxt "Call To Action"
msgid "Book Now"
msgstr "现在预订"

#: app.js:12253
msgctxt "Error : Budget"
msgid "Budget value is required."
msgstr "需要输入预算值。"

#: app.js:12262
msgctxt "Error : Budget"
msgid "Budget value should be greater or equal to 1."
msgstr "预算值应大于或等于1。"

#: app.js:12264
msgctxt "Error : Budget"
msgid "Budget value should be less or equal to 1 000 000."
msgstr "预算值应小于或等于1 000 000。"

#: app.js:27420
msgctxt "Call To Action"
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: app.js:4525
msgctxt "Automation : Ad Set : Action Param"
msgid "By Reach"
msgstr "REACH法规"

#: app.js:21899
#: app.js:21900
msgctxt "Validation : Calendar"
msgid "Calendar is required"
msgstr "需要日历"

#: app.js:22121
msgctxt "URL Macros"
msgid "Campaign ID"
msgstr "账户ID"

#: app.js:13868
msgctxt "Column : Status : Ad Set"
msgid "Campaign is Off"
msgstr "广告活动已关闭"

#: app.js:13976
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "Campaign is Off"
msgstr "广告活动已关闭"

#: app.js:23270
msgctxt "Validation : Campaign"
msgid "Campaign is required"
msgstr "需要广告活动"

#: app.js:12342
msgctxt "Error : Campaign"
msgid "Campaign is required if you want to use existing campaign."
msgstr "若想用现有广告活动，必须有已建广告活动"

#: app.js:22118
msgctxt "URL Macros"
msgid "Campaign name"
msgstr "广告活动名称"

#: app.js:23269
#: app.js:32014
msgctxt "Validation : Campaign"
msgid "Campaign name is required"
msgstr "需要广告活动名称"

#: app.js:12363
msgctxt "Error : Campaign"
msgid "Campaign name is required if new campaign is selected."
msgstr "如果新建广告，必须有广告活动名称"

#: app.js:12368
msgctxt "Error : Campaign"
msgid "Campaign name must be less than 128 characters long."
msgstr "广告活动名称必须少于128个字符。"

#: app.js:32592
msgctxt "Switcher"
msgid "Campaigns"
msgstr "广告活动"

#: app.js:32075
#: components/crop/crop__modal/cropModal.html:21
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app.js:17843
#: app.js:20448
#: app.js:4470
msgctxt "Automation : Ad Set : Action"
msgid "Change Bid"
msgstr "更改竞标价"

#: app.js:17852
#: app.js:20452
#: app.js:4473
msgctxt "Automation : Ad Set : Action"
msgid "Change Budget"
msgstr "更改预算"

#: app.js:22450
msgctxt "Info : Targeting : Gender"
msgid "Choose \"All\" unless you only want your Ads to be shown to either men or women."
msgstr "选择“全部”，表示你只希望自己的广告展示给男性或女性。"

#: app.js:34859
#: app.js:34907
msgctxt "Info: Page : Post"
msgid "Choose a Facebook Page containing promoted post."
msgstr "选取一个含有推广公告的Facebook页面"

#: app.js:34908
msgctxt "Info: Page : Mobile"
msgid "Choose a Facebook Page so you can run Ads on Facebook."
msgstr "选择一个Facebook页面，因此你可以在Facebook上投放广告。"

#: app.js:34858
#: app.js:34906
msgctxt "Info: Page : Page"
msgid "Choose a Facebook Page that you want to be promoted."
msgstr "选择一个要被推广的Facebook页面。"

#: app.js:34857
msgctxt "Info: Page : Website"
msgid "Choose a Facebook Page to represent your business in News Feed.\n"
"                                      Your ad will link to your site, but it will show as coming from your Facebook Page."
msgstr "选择一个Facebook页面让你的广告在关键位置展示。\n"
"                                      您的广告将链接到你的网站，但它会显示广告基于从你的Facebook页面。"

#: app.js:34905
msgctxt "Info: Page : Website"
msgid "Choose a Facebook Page to represent your business in News Feed.\n"
"                              Your ad will link to your site, but it will show as coming from your Facebook Page."
msgstr "选择一个Facebook页面让你的广告在关键位置展示。\n"
"                                    您的广告将链接到你的网站，但它会显示广告基于从你的Facebook页面。"

#: app.js:22462
msgctxt "Info : Ad : Name"
msgid "Choose a name of your Ad."
msgstr "选择广告的名称。"

#: app.js:22446
msgctxt "Info : URL : Link"
msgid "Choose a particular view or app on your Page where people will land when they click on your Ad. This option only applies to desktop placements."
msgstr "选择你的页面的特定视图或应用，让人们点击广告时会点击到。此选项仅适用于台式机的展示位置。"

#: app.js:22414
#: app.js:24661
msgctxt "Info : Post"
msgid "Choose a post that you want to promote."
msgstr "选择您要推广一个公告。"

#: app.js:22421
msgctxt "Info : Ad Set"
msgid "Choose Ad Set"
msgstr "选择Ad Set"

#: app.js:22418
msgctxt "Info : Campaign"
msgid "Choose Campaign"
msgstr "选择广告活动"

#: app.js:22459
msgctxt "Info : Targeting : Device"
msgid "Choose device models you would like to target these Ads to."
msgstr "选择你想这些广告定位到的设备型号。"

#: app.js:22406
msgctxt "Info : Web Traffic"
msgid "Choose how you want to add people to your audience. Include all of your website visitors, or create rules that only add people who visit specific parts of your website."
msgstr "选择您想要增加受众的方式。包含所有网站访问者，或者创建规则只添加特定的一部分访问网站的人为受众。"

#: app.js:22458
msgctxt "Info : Targeting : Min. OS"
msgid "Choose minimum selected operating system version you want to target your Ads to."
msgstr "选择你想你的广告定位到的最低所选操作系统的版本。"

#: app.js:22442
msgctxt "Info : Creating Mode"
msgid "Choose mixing mode if you want to combine every image, headline and message altogether."
msgstr "选择混合模式，如果你想每一个形象，标题和消息完全结合起来。"

#: app.js:22445
msgctxt "Info : Split Budget"
msgid "Choose split by reach if you want to split budget according to audience reach."
msgstr "选择按覆盖率付费，如果你想根据受众覆盖率花费预算。"

#: app.js:22444
msgctxt "Info : Split By"
msgid "Choose splitting mode if you want to automatically split targeting audience by age, gender, country or device."
msgstr "选择拆分模式，如果你想自动按年龄，性别，国别或设备自动定位受众。"

#: app.js:22441
msgctxt "Info : Call To Action"
msgid "Choose the action you want people to take when they see your Ad."
msgstr "选择受众看到你的广告时你想发布的指令。"

#: app.js:22413
msgctxt "Info : App"
msgid "Choose the app you want to advertise. Start typing to find the app or use its App Store or Play Store URL. You can advertise any app that you've registered on Facebook's developer site."
msgstr "选择您要放置广告的应用程序。开始键入用以找到应用程序，或使用其应用程序商店或Play商店的连接。你可以宣传你在Facebook的开发者网站注册过的的任何应用程序。"

#: app.js:22412
msgctxt "Info : URL : Mobile"
msgid "Choose the app you want to advertise. Start typing to find the app or use its App Store or Play Store URL. You can advertise any app that you've registered on Facebook's developer site."
msgstr "选择您要放置广告的应用程序。开始键入用以找到应用程序，或使用其应用程序商店或Play商店的连接。你可以宣传你在Facebook的开发者网站注册过的的任何应用程序。"

#: app.js:22433
msgctxt "Info : Attribution"
msgid "Choose the attribution window most important for your automation. The attribution window allows you to track the actions taken due to your Ad during a particular time period. You can adjust the attribution window to use fields with a custom timeframe."
msgstr "选择对你自动化设置影响最大的属性窗口。归属窗口可以帮你跟踪在特定广告时间内，所采取的指令。您可以调整归属窗口，自定义时间段使用。"

#: app.js:22432
msgctxt "Info : Attribution"
msgid "Choose the attribution window most important for your reporting. The attribution window allows you to track the actions taken due to your Ad during a particular time period. You can adjust the attribution window to create a report with a custom timeframe."
msgstr "选择对你的报告影响最大的属性窗口。归属窗口可以帮你跟踪在特定广告时间内，所采取的指令。您可以调整归属窗口，自定义时间段生成报告。"

#: app.js:22457
#: app.js:22465
msgctxt "Info : Targeting : Platform"
msgid "Choose the type of mobile device you would like to target these Ads to. You can target by mobile operating system and by device model."
msgstr "选择你的广告定位的移动设备的类型。您可以通过移动操作系统和设备型号定位目标。"

#: app.js:22464
msgctxt "Info : Targeting : Placements"
msgid "Choose where you want your Ads to show on Facebook and the placements that are most important to you."
msgstr "选择你希望在Facebook展示广告的位置和对你最重要的展示位置。"

#: app.js:26655
msgctxt "Objective"
msgid "Clicks"
msgstr "点击"

#: app.js:9649
msgctxt "Plan : Dialog"
msgid "Close"
msgstr "关"

#: app.js:16860
msgid "Close Advanced Settings"
msgstr "关闭高级设置"

#: app.js:34672
msgctxt "Info : Instagram Account"
msgid "Connect your Instagram accounts in Business Manager or remove Instagram as a placement."
msgstr "连接您的Instagram账户到BM或删除Instagram放置。"

#: app.js:5021
msgctxt "Modal : Create : Ok Button"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: app.js:26667
msgctxt "Objective"
msgid "Conversions"
msgstr "转换"

#: app.js:22409
msgctxt "Info : Audiences: Copy And Paste"
msgid "Copy and paste a list of emails, phone numbers, Facebook user IDs or mobile advertiser IDs from a spreadsheet or text file."
msgstr "从电子表格或文本文件复制并粘贴电子邮件，电话号码，Facebook的用户ID或移动广告商ID列表。"

#: app.js:7633
msgctxt "Informer"
msgid "cpc"
msgstr "CPC"

#: app.js:24354
msgctxt "Validation : Page"
msgid "create public page."
msgstr "创建公共页面。"

#: app.js:5022
msgctxt "Modal : Create : Cancel Button"
msgid "Create Similar Ads"
msgstr "创建类似广告"

#: app.js:13996
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "Credit Card Needed"
msgstr "信用卡所需"

#: app.js:7628
msgctxt "Informer"
msgid "ctr"
msgstr "CTR"

#: app.js:32911
msgctxt "Audience Opt Groups"
msgid "Custom"
msgstr "习惯"

#: app.js:23099
msgctxt "Validation : Budget"
msgid "Daily budget is required"
msgstr "需要设置每日预算"

#: app.js:9791
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Days left:"
msgstr "剩余天数:  "

#: app.js:13962
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "Delivering"
msgstr "交付"

#: app.js:22439
msgctxt "Info : Link Description"
msgid "Describe why people should visit your website."
msgstr "说明为什么人们应该访问您的网站。"

#: app.js:35151
#: app.js:36551
#: app.js:36612
msgctxt "Placement"
msgid "Desktop Feed"
msgstr "桌面供稿"

#: app.js:13999
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "Disabled"
msgstr "不可用"

#: app.js:14069
msgctxt "Column : Status : Automation"
msgid "Disabled"
msgstr "不可用"

#: app.js:13988
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "Disapproved"
msgstr "失败"

#: app.js:32620
msgctxt "Switcher"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: app.js:5008
msgctxt "Modal : Create : Body"
msgid "Do you want to leave this page and go to dashboard?"
msgstr "你想离开这个页面，前往仪表板？"

#: app.js:4538
#: app.js:4547
msgctxt "Automation : Ad Set : Param"
msgid "Down"
msgstr "下"

#: app.js:26029
#: app.js:26170
#: app.js:26887
#: app.js:27305
#: app.js:28213
#: app.js:28264
#: app.js:28312
#: app.js:28348
#: app.js:28430
#: app.js:28457
msgctxt "Call To Action"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: app.js:22435
msgctxt "Info : Preset"
msgid "Editing and creating is only available for user's presets. For shared presets you can only create a new one."
msgstr "编辑和创建仅适用于用户预设。若要共享预设只能创建一个新的预设。"

#: app.js:14074
msgctxt "Column : Status : Automation"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: app.js:22481
msgctxt "Info : Bid"
msgid "Enabling this option will set your bid so that it's optimized to help you reach your objective."
msgstr "优化这个选项可以帮助你设置你的出价以达到你的目标。"

#: app.js:22482
msgctxt "Info : Sync"
msgid "Enter how often we should update your Ads using data from provided products feed xml file. Value should be entered in minutes."
msgstr "告知我们，我们应该从提供产品进料XML文件数据更新广告的频率。值应在几分钟内输入。"

#: app.js:22448
msgctxt "Info : Targeting : Exclude Locations"
msgid "Enter locations you want to exclude."
msgstr "输入您要排除的位置。"

#: app.js:22447
msgctxt "Info : Targeting : Locations"
msgid "Enter one or more countries, states, cities or ZIP codes to narrow your potential audience to the people in those locations."
msgstr "输入一个或多个国家，州，市，邮政编码以缩小你的目标受众范围。"

#: app.js:9649
msgctxt "Plan : Dialog"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app.js:36136
#: app.js:36173
msgctxt "Error : Video"
msgid "Error occurred when requesting for library videos."
msgstr "请求库中的影片时发生错误。"

#: app.js:24045
msgctxt "Instagram Account"
msgid "Error occurred! Couldn't create instagram account for the selected page."
msgstr "发生了错误！无法为所选页面创建Instagram帐户。"

#: app.js:25216
msgctxt "Error : App"
msgid "Error occurred! Please, check your App URL."
msgstr "发生了错误！请检查您的应用程序的连接。"

#: app.js:4529
msgctxt "Automation : Ad Set : Param"
msgid "Evenly"
msgstr "均值"

#: app.js:22456
msgctxt "Info : Targeting : Exclude Custom Audiences"
msgid "Exclude your Ads from targeting to people from some custom audience."
msgstr "排除一些自定义受众看您的广告。"

#: app.js:33517
msgctxt "Placement"
msgid "Facebook – Audience Network"
msgstr "Facebook的 - 受众群"

#: app.js:33508
msgctxt "Placement"
msgid "Facebook – Desktop News Feed"
msgstr "Facebook的 - 桌面新闻供稿"

#: app.js:33514
msgctxt "Placement"
msgid "Facebook – Mobile News Feed"
msgstr "Facebook的 - 手机新闻频道"

#: app.js:33511
msgctxt "Placement"
msgid "Facebook – Right Hand Side"
msgstr "Facebook的 - 右手边"

#: app.js:9823
msgctxt "Pricing Table"
msgid "FAQ"
msgstr "常问问题"

#: app.js:22411
msgctxt "Info : URL : Post"
msgid "For example, if the URL tags are specified as key1=val1&key2=val2 and the stream story includes the URL www.example.com?key1=test, then the URL will be updated to www.example.com?key1=val1&key2=val2."
msgstr "例如，如果URL标记被指定为键1 = VAL1＆键2 = val2，的流包括URL www.example.com?key1=test，那么URL将更新为www.example.com?key1=val1&key2=val2 。"

#: app.js:7646
msgctxt "Informer"
msgid "frequency"
msgstr "频率"

#: app.js:8792
msgctxt "Pacing"
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: app.js:27308
#: app.js:28216
#: app.js:28267
#: app.js:28460
msgctxt "Call To Action"
msgid "Get Offer"
msgstr "获取优惠"

#: app.js:22481
msgctxt "Info : Bid"
msgid "Get the most conversions at the best price - You'll be charged for impressions."
msgstr "获得最好的价格进行最大转换 - 根据印象收费。"

#: app.js:22419
msgctxt "Info : Campaign : Name"
msgid "Give your Campaign a name that describes the audience, scheduling or Ad Sets inside it."
msgstr "给你的广告活动添加名称，描述受众，安排或包含的adset。"

#: app.js:24071
msgctxt "Instagram Account"
msgid "grant manage page permissions"
msgstr "授予页面管理权限"

#: app.js:23950
msgctxt "Validation : Instagram Account"
msgid "How to link your Instagram Account and AdAccount you can"
msgstr "如何连结你的Instagram帐户，并AdAccount可以"

#: app.js:22421
msgctxt "Info : Ad Set"
msgid "If"
msgstr "如果"

#: app.js:22418
msgctxt "Info : Campaign"
msgid "If"
msgstr "如果"

#: app.js:22469
msgctxt "Info : Budget"
msgid "If you choose a"
msgstr "如果您选择"

#: app.js:7641
msgctxt "Informer"
msgid "impressions"
msgstr "印象"

#: app.js:13979
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "In Review"
msgstr "回顾"

#: app.js:13765
msgctxt "Column : Status : Campaign"
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: app.js:13872
msgctxt "Column : Status : Ad Set"
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: app.js:13967
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: app.js:23946
msgctxt "Validation : Instagram Account"
msgid "Instagram account is required."
msgstr "需要Instagram的帐户。"

#: app.js:27396
msgctxt "Call To Action"
msgid "Install Mobile App"
msgstr "安装移动应用"

#: app.js:9834
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Integration of external data"
msgstr "外部数据的整合"

#: app.js:33913
msgctxt "Platforms"
msgid "iOS only"
msgstr "只有iOS版"

#: app.js:12258
#: app.js:12432
#: components/control/control-bid/controlBid.html:86
msgctxt "Error : Number"
msgid "It can't have less than 1 or more than 2 decimal places."
msgstr "它不能具有小于1或大于2个小数位。"

#: app.js:18651
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Last 14 Days"
msgstr "最近14天"

#: app.js:18654
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Last 28 Days"
msgstr "最近28天"

#: app.js:18672
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Last 3 Months"
msgstr "最近3个月"

#: app.js:18657
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Last 30 Days"
msgstr "最近30天"

#: app.js:18648
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Last 7 Days"
msgstr "过去7天"

#: app.js:18660
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Last 90 Days"
msgstr "最后90天"

#: app.js:18666
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#: app.js:18645
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Last Week"
msgstr "上个星期"

#: app.js:26035
#: app.js:26176
#: app.js:26893
#: app.js:27314
#: app.js:28222
#: app.js:28273
#: app.js:28318
#: app.js:28354
#: app.js:28436
#: app.js:28466
msgctxt "Call To Action"
msgid "Learn More"
msgstr "学到更多"

#: app.js:22451
msgctxt "Info : Targeting : Languages"
msgid "Leave this blank unless the audience you are targeting uses a language that is not common to the location you have chosen above."
msgstr "除非你的目标受众使用的语言和你定位地区不同，否则不填。"

#: app.js:22452
msgctxt "Info : Targeting : Connections"
msgid "Leave this field blank unless you want to narrow down your audience to only the people connected to your Page, app or event."
msgstr "除非你只定位连接到你的主页，你的应用和你的活动的受众，否则不用填写。"

#: app.js:22454
msgctxt "Info : Targeting : Friends Of Connections"
msgid "Leave this field blank unless you want to narrow down your audience to only the people whose friends are connected to your Page, app or event."
msgstr "将此字段留空，除非您希望将受众群体缩小到只有朋友连接到您的网页或应用的用户。"

#: app.js:22453
msgctxt "Info : Targeting : Excluded Connections"
msgid "Leave this field blank unless you want to narrow your audience down to only the people NOT connected to your Page, app or event."
msgstr "除非你只定位没有连接到你的主页，你的应用和你的活动的受众，否则不用填写。"

#: app.js:18675
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Lifetime"
msgstr "永久的"

#: app.js:22469
msgctxt "Info : Budget"
msgid "lifetime budget"
msgstr "永久预算"

#: app.js:23098
msgctxt "Validation : Budget"
msgid "Lifetime budget is required"
msgstr "需要永久预算"

#: app.js:22474
msgctxt "Info : Targeting : Audiences"
msgid "List of targeting audiences. Separate Ad Set will be created for each audience. If existing Ad Set is selected, then only one audience will be here."
msgstr "目标受众列表。将为每个受众创建独立的Ad Set。如果选择现有Ad Set，那么只有一个受众可见。"

#: app.js:32914
msgctxt "Audience Opt Groups"
msgid "Lookalike"
msgstr "看起来像"

#: app.js:32926
msgctxt "Audience Opt Groups"
msgid "Managed"
msgstr "管理"

#: app.js:22425
msgctxt "Info : Message"
msgid "Maximum length is 300 characters. Will be automatically cut."
msgstr "最大长度为300个字符。会自动截断。"

#: app.js:22424
msgctxt "Info : Headline"
msgid "Maximum length is 40 characters. Will be automatically cut."
msgstr "最大长度为40个字符。会自动截断。"

#: app.js:22410
msgctxt "Info : Audiences : In The Last"
msgid "Maximum time: 180 days"
msgstr "最长时限:  180天"

#: app.js:33331
msgid "Men"
msgstr "男性"

#: app.js:35159
#: app.js:35200
#: app.js:36548
#: app.js:36615
msgctxt "Placement"
msgid "Mobile Feed"
msgstr "手机频道"

#: app.js:8772
msgctxt "Pacing"
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: app.js:13846
msgctxt "Column : Status : Ad Set"
msgid "Not Delivering"
msgstr "发送失败"

#: app.js:13945
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "Not Delivering"
msgstr "发送失败"

#: app.js:17858
#: app.js:20460
#: app.js:4485
msgctxt "Automation : Ad Set : Action"
msgid "Notify By Email"
msgstr "通过电子邮件通知"

#: app.js:9830
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Online chat support"
msgstr "支持在线聊天"

#: app.js:16854
#: app.js:16865
msgid "Open Advanced Settings"
msgstr "打开高级设置"

#: app.js:26041
#: app.js:28360
msgctxt "Call To Action"
msgid "Open Link"
msgstr "打开链接"

#: app.js:22139
msgctxt "URL Macros"
msgid "Optimization goal"
msgstr "优化目标"

#: app.js:9836
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Optimization of mobile events"
msgstr "优化移动事件"

#: app.js:2412
#: app.js:4929
#: app.js:4947
#: app.js:6890
msgctxt "Error : Group"
msgid "Page"
msgstr "页"

#: app.js:26680
msgctxt "Objective"
msgid "Page"
msgstr "页"

#: app.js:12497
msgctxt "Error : Page"
msgid "Page is required."
msgstr "需要页。"

#: app.js:24353
msgctxt "Validation : Page"
msgid "Page is required."
msgstr "需要页。"

#: app.js:26691
msgctxt "Objective"
msgid "Page Likes"
msgstr "为页面点赞"

#: app.js:33044
msgctxt "Connections Opt Groups"
msgid "Pages"
msgstr "网页"

#: app.js:32923
msgctxt "Audience Opt Groups"
msgid "Partner"
msgstr "伙伴"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceCustom.html:343
msgid "Paste your customer list here."
msgstr "在这里贴上您的客户名单。"

#: app.js:32024
msgctxt "Campaign : Status"
msgid "Paused"
msgstr "被暂停"

#: app.js:13993
msgctxt "Column : Status : Ad"
msgid "Pending Billing Info"
msgstr "账单信息待审核"

#: app.js:29624
msgctxt "Tooltip : Slider : Audiences"
msgid "people"
msgstr "人群"

#: app.js:33050
msgctxt "Connections Opt Groups"
msgid "Places"
msgstr "地方"

#: app.js:26182
#: app.js:27278
#: app.js:28282
#: app.js:28324
msgctxt "Call To Action"
msgid "Play Game"
msgstr "玩游戏"

#: app.js:2176
msgctxt "Error : Connection"
msgid "Please, check that your computer is connected to the Internet."
msgstr "请检查您的计算机连接到互联网。"

#: app.js:6838
msgctxt "Error : Replace"
msgid "Please, select application by direct link to play.google.com or itunes.apple.com if you\n"
"               want to promote App Installs. No redirect links are supported."
msgstr "如果您要推广应用安装，请选择直接粘贴应用程序play.google.com或itunes.apple.com的地址。不支持非直接连接。"

#: app.js:22430
msgctxt "Info : Image : Library"
msgid "Please, select images that you want to use in your new Ads."
msgstr "请选择您要在新广告中使用的图像。"

#: app.js:6833
msgctxt "Error : Replace"
msgid "Please, select page or change targeting placement."
msgstr "请选择页面或更改目标位置。"

#: app.js:1228
msgctxt "Error : Page"
msgid "Please, try to"
msgstr "请尝试"

#: app.js:26715
msgctxt "Objective"
msgid "Post Engagement"
msgstr "广告订阅量"

#: app.js:9587
msgctxt "Plan"
msgid "Premiun plan"
msgstr "优先计划"

#: app.js:12376
msgctxt "Error : Preset"
msgid "Preset name is required."
msgstr "需要预设名称。"

#: app.js:18636
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Previous Hour"
msgstr "前一小时"

#: app.js:7651
msgctxt "Informer"
msgid "reach"
msgstr "覆盖率"

#: app.js:23950
msgctxt "Validation : Instagram Account"
msgid "read in our blog."
msgstr "在我们的博客里阅读。"

#: app.js:1228
msgctxt "Error : Page"
msgid "reload"
msgstr "重装"

#: app.js:4476
msgctxt "Automation : Ad Set : Action"
msgid "Relocate Budget"
msgstr "搬迁预算"

#: app.js:28677
#: app.js:35155
#: app.js:35210
#: app.js:36554
#: app.js:36618
msgctxt "Placement"
msgid "Right Column"
msgstr "右栏"

#: app.js:17855
#: app.js:20456
#: app.js:4503
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: app.js:8797
msgctxt "Pacing"
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: app.js:32012
#: components/crop/crop__modal/cropModal.html:25
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app.js:22417
msgctxt "Info : Copy : Ads"
msgid "Select 'No' if you want to copy Ad Set without Ads."
msgstr "如果你想排除广告组并且复制Adset，选择“否”。"

#: app.js:22437
msgctxt "Info : Automation : Ad Set"
msgid "Select actions that you want to apply to selected Ad Sets when all rules match."
msgstr "选择要应用到选定Ad Sets时和规则相匹配的指令。"

#: app.js:22436
msgctxt "Info : Automation : Ad Set"
msgid "Select Ad Sets that you want to use automation for."
msgstr "选择你要自动设置的Ad Sets。"

#: app.js:22471
msgctxt "Info : Calendar"
msgid "Select the advertisement period for your Ads."
msgstr "选择广告的发布周期。"

#: app.js:22422
msgctxt "Info : Image"
msgid "Select the images."
msgstr "选择图像。"

#: app.js:22449
msgctxt "Info : Targeting : Age"
msgid "Select the minimum and maximum age of the people who will find your Ad relevant."
msgstr "选择你的广告会关联到的人群的最小年龄和最大年龄。"

#: app.js:22472
msgctxt "Info : Automation : Calendar"
msgid "Select the period for your automation."
msgstr "选择您要设置自动的时间段。"

#: app.js:22416
msgctxt "Info : Ad Set"
msgid "Select to create new Ad Set or use an existing Ad Set."
msgstr "选择创建新的adset或使用现有Ad Set。"

#: app.js:22415
msgctxt "Info : Campaign"
msgid "Select to create new Campaign or use an existing Campaign."
msgstr "选择创建新的广告或使用现有的广告活动。"

#: app.js:22480
msgctxt "Info : Status"
msgid "Set activity status for your Campaign."
msgstr "设置您的广告活动系列的状态。"

#: app.js:26044
#: app.js:26185
#: app.js:26854
#: app.js:27326
#: app.js:28234
#: app.js:28288
#: app.js:28327
#: app.js:28363
#: app.js:28397
#: app.js:28478
msgctxt "Call To Action"
msgid "Shop Now"
msgstr "即刻购买"

#: app.js:22466
msgctxt "Info : Caption"
msgid "Short caption of the url that people will reach after clicking on your Ad."
msgstr "短标题，人们会点击广告后到达的url。"

#: app.js:26047
#: app.js:26188
#: app.js:26857
#: app.js:27329
#: app.js:28237
#: app.js:28291
#: app.js:28330
#: app.js:28366
#: app.js:28400
#: app.js:28481
msgctxt "Call To Action"
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: app.js:7605
msgctxt "Informer"
msgid "spend"
msgstr "花费"

#: app.js:32017
msgctxt "Validation : Campaign"
msgid "Spend Cap is required"
msgstr "需要支出上限"

#: app.js:32016
msgctxt "Validation : Campaign"
msgid "Spend Cap must be numeric"
msgstr "支出上限必须是数字"

#: app.js:17822
#: app.js:20440
#: app.js:4482
msgctxt "Automation : Ad Set : Action"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: app.js:4500
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: app.js:17825
#: app.js:20444
#: app.js:4479
msgctxt "Automation : Ad Set : Action"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: app.js:9604
msgctxt "Plan"
msgid "Stripe Checkout closed without making a sale."
msgstr "促销期间不支持Stripe支付。"

#: app.js:9771
#: app.js:9895
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: app.js:8802
msgctxt "Pacing"
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: app.js:12504
#: components/control/control-automation-sync/controlAutomationSync.html:29
msgctxt "Error : Sync"
msgid "Sync period value is required."
msgstr "需要同步周期值。"

#: app.js:12509
msgctxt "Error : Sync"
msgid "Sync period value should be greater or equal to 15 minutes."
msgstr "同步周期值应大于或等于15分钟。"

#: app.js:22455
msgctxt "Info : Targeting : Custom Audiences"
msgid "Target your Ads to people from your custom audience."
msgstr "从您的自定义受众群体定位接受广告的人。"

#: app.js:22447
msgctxt "Info : Targeting : Locations"
msgid "Targeting your Ad by city isn't available in all countries."
msgstr "若你的广告无法在全部国家展示，则按城市定位广告。"

#: app.js:22447
msgctxt "Info : Targeting : Locations"
msgid "Targeting your Ad by ZIP code is only available in the United States."
msgstr "通过邮政编码定位广告，仅限于美国。"

#: app.js:22425
msgctxt "Info : Message"
msgid "Tell people a bit more about your Ad(s). Make sure to clearly explain what you are promoting."
msgstr "向人们更多的讲述您的广告（S）。请务必解释清楚，你要推送什么。"

#: app.js:22426
msgctxt "Info : Text : Carousel"
msgid "Tell people a bit more about your Ad(s). Make sure to clearly explain what you are promoting."
msgstr "向人们更多的讲述您的广告（S）。请务必解释清楚，你要推送什么。"

#: app.js:22408
msgctxt "Info : Audiences : Upload File"
msgid "Text files (.txt and .csv) can include records on separate lines or in a list separated by commas."
msgstr "文本文件（.txt和.csv）可以保存单独行的记录或以逗号分隔的列表记录。"

#: app.js:12323
msgctxt "Error : Link Description"
msgid "The caption must be more than 1 and less than 60 characters long."
msgstr "标题必须大于1且小于60个字符长。"

#: app.js:12314
msgctxt "Error : Link Caption"
msgid "The caption must be more than 1 and less than 90 characters long."
msgstr "字幕必须大于1且小于90个字符长。"

#: app.js:22438
msgctxt "Info : Link Caption"
msgid "The caption of a link in the post (appears beneath the name)."
msgstr "在公告中一个链接的标题（出现在名称下）。"

#: app.js:12485
msgctxt "Error : Headline"
msgid "The headline is required and cannot be empty."
msgstr "需要填写标题，不能为空。"

#: app.js:12490
msgctxt "Error : Headline"
msgid "The headline must be more than 1 and less than 40 characters long."
msgstr "标题必须大于1且小于40个字符长。"

#: app.js:12305
msgctxt "Error : Link Name"
msgid "The link name must be more than 1 and less than 50 characters long."
msgstr "链接名称必须大于1且小于50个字符长。"

#: app.js:12273
msgctxt "Error : Link URL"
msgid "The Link URl is required."
msgstr "需要链接的URL。"

#: app.js:22404
msgctxt "Info : Frequency Cap"
msgid "The maximum number of times you want your Ad to show to people. We suggest frequency cap 2 based on your Campaign duration and placement."
msgstr "您希望自己的广告展示给人们的最大次数。我们建议为您的活动持续时间和位置频率上限的2倍。"

#: app.js:12449
msgctxt "Error : Name"
msgid "The name is required and cannot be empty."
msgstr "需要填写名字，不能为空。"

#: app.js:12454
msgctxt "Error : Name"
msgid "The name must be more than 1 and less than 100 characters long."
msgstr "该名称必须是大于1且小于100个字符长。"

#: app.js:22431
msgctxt "Info : Link Name"
msgid "The name of the link."
msgstr "链接的名称。"

#: app.js:22410
msgctxt "Info : Audiences : In The Last"
msgid "The number of days people will remain in your audience after they visit your website. People will be removed from your audience after the set time period unless they visit your website again."
msgstr "受众访问您的网站后，继续保存为您的受众群体的天数。受众将会根据你设置的时间被移除出受众群，除非他们再次访问你的网站。"

#: app.js:12473
msgctxt "Error : Pixel"
msgid "The pixel name is required and cannot be empty."
msgstr "需要像素名称，不能为空。"

#: app.js:12478
msgctxt "Error : Pixel"
msgid "The pixel name must be more than 1 and less than 100 characters long."
msgstr "像素名称必须大于1且小于100个字符长。"

#: app.js:12335
msgctxt "Error : Text"
msgid "The text message must be more than 1 and less than 300 characters long."
msgstr "文本消息必须大于1且小于300个字符长。"

#: app.js:12436
msgctxt "Error : Bid"
msgid "The value should be greater or equal to 0.01."
msgstr "该值应大于或等于0.01。"

#: app.js:12510
msgctxt "Error : Sync"
msgid "The value should be numeric."
msgstr "该值应是数字。"

#: app.js:9630
msgctxt "Plan"
msgid "There was a mistake when updating plan"
msgstr "更新计划时出现了一个错误"

#: app.js:22476
msgctxt "Info : Bid"
msgid "This bid helps determine your Ad's strength in the Ad auction, and therefore its likelihood of running on the site. We'll only charge you the amount that is required for your Ad to win the auction, which may be lower than your maximum bid, so we recommend you enter your true maximum when creating your Ads."
msgstr "出价决定了你的广告在广告竞标中的影响力，从而决定了你的广告在网站上运营的可能性。我们将只收取能保证你的广告赢得竞标的金额，这个数值可能比您的最高出价额低，因此我们建议你在创建广告时输入您的真实的最大竞标金额。"

#: app.js:18663
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "This Month"
msgstr "这个月"

#: app.js:1228
msgctxt "Error : Page"
msgid "this page."
msgstr "这一页。"

#: app.js:12427
#: components/control/control-bid/controlBid.html:83
msgctxt "Error : Bid"
msgid "This value is required."
msgstr "此值是必需的。"

#: app.js:18642
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "This Week"
msgstr "本星期"

#: app.js:8787
msgctxt "Pacing"
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: app.js:24071
msgctxt "Instagram Account"
msgid "to 'Aitarget' application in order to create instagram account for the selected page."
msgstr "转到'Aitarget'应用以为所选页面创造Instagram帐户。"

#: app.js:18627
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: app.js:7610
msgctxt "Informer"
msgid "total spend"
msgstr "总支出"

#: app.js:9781
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Trial days left:"
msgstr "剩余试用日期:  "

#: app.js:8777
msgctxt "Pacing"
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: app.js:2177
msgctxt "Error : Connection"
msgid "Unable to connect to the Internet!"
msgstr "无法连接到互联网！"

#: app.js:1227
msgctxt "Error : Page"
msgid "Unknown error occurred on this page."
msgstr "此页面上出现未知错误。"

#: app.js:36590
#: app.js:36672
#: app.js:8563
msgctxt "Error : Preview"
msgid "Unknown error occurred, when requesting for Ad preview."
msgstr "请求广告预览时发生未知错误。"

#: app.js:4534
#: app.js:4543
msgctxt "Automation : Ad Set : Param"
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: app.js:22403
msgctxt "Info : URL"
msgid "Url of a website that you want to promote."
msgstr "要推广的网站网址。"

#: app.js:22411
msgctxt "Info : URL : Post"
msgid "URL tags you specify here will be appended to or will replace existing tags in the URLs."
msgstr "在这里指定的URL标记将被追加到或将替换网址的现有标记。"

#: app.js:34485
msgctxt "Info : URL"
msgid "URL to main page or products category on the website."
msgstr "跳转到到网站主页或产品类别的URL。"

#: app.js:27393
msgctxt "Call To Action"
msgid "Use Mobile App"
msgstr "使用移动应用"

#: app.js:22440
#: app.js:34436
msgctxt "Info : Deep Link"
msgid "Using a Deep Link"
msgstr "使用深层链接"

#: app.js:32929
msgctxt "Audience Opt Groups"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: app.js:26728
msgctxt "Objective"
msgid "Video Views"
msgstr "视频观看次数"

#: app.js:26194
#: app.js:26863
#: app.js:27335
#: app.js:28243
#: app.js:28297
#: app.js:28336
#: app.js:28406
#: app.js:28484
msgctxt "Call To Action"
msgid "Watch More"
msgstr "观看更多"

#: app.js:27402
msgctxt "Call To Action"
msgid "Watch Video"
msgstr "看视频"

#: app.js:26644
msgctxt "Objective"
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: app.js:32917
msgctxt "Audience Opt Groups"
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: app.js:8782
msgctxt "Pacing"
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: app.js:26653
#: app.js:26689
msgctxt "Objective"
msgid "What kind of actions do you want to get?"
msgstr "你想要采取什么步骤？"

#: app.js:22440
#: app.js:34436
msgctxt "Info : Deep Link"
msgid "When launching an app with a deep link Facebook will be able to open your app in a specific state."
msgstr "当发布一个含有深层连接的应用程序时，Facebook将能够在一个特定的状态打开您的应用程序。"

#: app.js:34300
msgid "Wi-Fi only"
msgstr "仅Wi-Fi环境下使用"

#: app.js:33334
msgid "Women"
msgstr "女性"

#: app.js:18639
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: app.js:25185
msgctxt "Validation : App"
msgid "You App is not registered in Facebook."
msgstr "你的应用没有在Facebook中注册。"

#: app.js:22427
msgctxt "Info : Preview"
msgid "You can choose different Ad formats and see how your Ads looks like."
msgstr "您可以选择不同的广告格式，观察每一种广告的样式。"

#: app.js:22429
msgctxt "Info : Preview"
msgid "You can choose different Ad formats and see how your Ads will like after creation."
msgstr "您可以选择不同的广告格式，观察哪一种更受欢迎。"

#: app.js:22478
msgctxt "Info : Pay For"
msgid "You can choose to bid for your objective, clicks or conversions (require selected pixel) depending on a type of your Ad. Your choice determines how you pay and who your Ad is served to."
msgstr "您可以根据你的广告类型选择为...目标，点击或转换（需要选择像素）出价。您的选择决定了你的广告的付费方式及送达方式。"

#: app.js:22477
msgctxt "Info : Optimize For"
msgid "You can choose what do you want to optimize for. Your choice determines how you pay and who your Ad is served to."
msgstr "你可以选择你想优化的东西。您的选择决定了你的广告的付费方式及送达方式。"

#: app.js:22409
msgctxt "Info : Audiences : Copy And Paste"
msgid "You can copy columns from a spreadsheet with one record per row or a list of records separated by commas"
msgstr "您可以从每行一个记录或用逗号分隔的记录列表的电子表格中复制列，"

#: app.js:22428
msgctxt "Info : Preview"
msgid "You can delete comments to your Ad."
msgstr "您可以删除您广告的评论。"

#: app.js:22407
msgctxt "Info : Audiences : Apps For"
msgid "You can only upload IDs for people that download or use your Facebook app."
msgstr "您只能使用您的Facebook应用程序的人上传IDs。"

#: app.js:22475
msgctxt "Info : Schedule"
msgid "You can schedule your Ads for specific hours and days of the week."
msgstr "您可以为你的广告设定特定的展示时间或星期几。"

#: app.js:22408
msgctxt "Info : Upload File Audiences"
msgid "You can upload files in .csv or .txt format."
msgstr "您可以上传.csv或.txt格式的文件。"

#: app.js:22440
#: app.js:34436
msgctxt "Info : Deep Link"
msgid "You can use a deep link (ex: myapp://buynow/12345) or a URL with App Links enabled."
msgstr "您可以使用深层链接（例如:  MyApp的:  //立即购买/ 12345）或可用的应用程序链接。"

#: app.js:24354
msgctxt "Validation : Page"
msgid "You don’t have any pages. You can’t use your profile page. You should"
msgstr "您没有任何页面。你不能使用你的个人资料页面。你应该"

#: app.js:15548
#: app.js:26620
msgctxt "Tooltip : Access"
msgid "You have limited rights to create Ads"
msgstr "你只有有限的权限来创建广告"

#: app.js:5019
msgctxt "Modal : Create : Title"
msgid "You have successfully created"
msgstr "您已成功创建"

#: app.js:24071
msgctxt "Instagram Account"
msgid "You should"
msgstr "你应该"

#: app.js:22479
msgctxt "Info : Status"
msgid "Your Ads will have status that you choose."
msgstr "你的广告下将会显示你所选择显示的状态。"

#: app.js:22476
msgctxt "Info : Bid"
msgid "Your bid is the maximum amount you've indicated you're willing to pay per click (if bid is on a CPC basis) or thousand impressions (if bid is on a CPM basis) on your Facebook Ads."
msgstr "您的出价是根据你的Facebook广告上，你愿意为每次点击支付的最高金额（如果按每次点击费用出价）或每千次展示支付的最高金额（如果出价是一个CPM的基础上）。"

#: app.js:35998
msgctxt "Error : Creative : Remove"
msgid "! Message:"
msgstr "！信息:  "

#: app.js:14825
msgctxt "Breakdown"
msgid "2 Weeks"
msgstr "2周"

#: app.js:29557
msgctxt "Modal : Audiences : Lookalike : Title"
msgid "a Lookalike Audience"
msgstr "相似受众"

#: app.js:2444
#: app.js:26071
#: app.js:5162
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: app.js:35911
msgctxt "Creative"
msgid "Ad"
msgstr "广告"

#: app.js:2450
#: app.js:26074
#: app.js:5165
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "Ad"
msgstr "广告"

#: app.js:26073
#: app.js:5164
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "Ad set"
msgstr "广告设置"

#: app.js:2449
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "Ad Set"
msgstr "广告设置"

#: app.js:29741
#: app.js:29855
#: app.js:29862
msgctxt "Modal : Copy : Title"
msgid "Ad Set"
msgstr "广告设置"

#: app.js:36308
#: app.js:36333
msgctxt "Error : Preview"
msgid "Ad URL is missing! Can't generate Ad preview!"
msgstr "广告网址丢失！无法生成广告预览！"

#: app.js:3826
msgctxt "Audience : Rule"
msgid "Add a value"
msgstr "添加值"

#: app.js:30742
msgctxt "Modal : Bulk Edit"
msgid "Ad Set"
msgstr "Ad Set"

#: app.js:14681
msgctxt "Breakdown"
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: app.js:14699
msgctxt "Breakdown"
msgid "Age and Gender"
msgstr "年龄和性别"

#: app.js:3826
msgctxt "Audience : Rule"
msgid "AND"
msgstr "和"

#: app.js:18541
msgctxt "Automation : Condition"
msgid "AND"
msgstr "和"

#: app.js:30914
msgctxt "Modal : Preset : Ok Button"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: app.js:30518
msgctxt "Modal : Bulk Edit : Ok Button"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: app.js:6614
msgctxt "Audience : Sources : Opt Group"
msgid "Audiences"
msgstr "受众"

#: app.js:2446
#: app.js:2447
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "Automation"
msgstr "自动"

#: app.js:31510
msgctxt "Modal : Preview : Delete Comment"
msgid "Be careful, because deleted comments can't be restored!"
msgstr "要小心，因为删除的评论无法恢复！"

#: app.js:36008
msgctxt "Modal : Creative : Title"
msgid "Be careful, because deleted items can't be restored!"
msgstr "要小心，因为无法恢复已删除的项目！"

#: app.js:15715
msgctxt "Modal : Delete : Body"
msgid "Be careful, because deleted items can't be restored!"
msgstr "要小心，因为无法恢复已删除的项目！"

#: app.js:26340
msgctxt "Ad Set : Description"
msgid "Bid for"
msgstr "竞标"

#: app.js:30524
msgctxt "Modal : Bulk Edit : Title"
msgid "Bulk Editing"
msgstr "批量编辑"

#: app.js:14671
msgctxt "Breakdown"
msgid "By Delivery"
msgstr "通过交付方式"

#: app.js:14805
msgctxt "Breakdown"
msgid "By Time"
msgstr "按时间"

#: app.js:2448
#: app.js:26072
#: app.js:5163
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "Campaign"
msgstr "广告活动"

#: app.js:36299
msgctxt "Error : Preview"
msgid "Can't show preview because of some error. Please modify the Ad."
msgstr "因为错误无法显示预览。请修改广告。"

#: app.js:30917
msgctxt "Modal : Preset : Cancel Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app.js:29555
msgctxt "Modal : Ok Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app.js:30307
msgctxt "Modal : Crop : Cancel Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app.js:29752
#: app.js:30038
#: app.js:30185
msgctxt "Modal : Copy : Cancel Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app.js:28188
#: app.js:28876
msgctxt "Modal : Cancel Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app.js:30521
msgctxt "Modal : Bulk Edit : Cancel Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:151
#: components/automations/edit/automationsEdit.html:160
msgctxt "Modal : Automation : Cancel Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app.js:13085
msgctxt "Error : Group"
msgid "Change Status"
msgstr "更改状态"

#: app.js:31462
msgctxt "Modal : Preview : Cancel Button"
msgid "Close"
msgstr "关"

#: app.js:3879
msgctxt "Audience : Operator"
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: app.js:29748
#: app.js:30034
#: app.js:30181
msgctxt "Modal : Copy : Ok Button"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: app.js:29744
#: app.js:29857
#: app.js:29864
#: app.js:30030
#: app.js:30191
msgctxt "Modal : Copy : Title"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: app.js:14708
msgctxt "Breakdown"
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: app.js:29552
msgctxt "Modal : Ok Button"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:145
msgctxt "Modal : Automation : Ok Button"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app.js:15542
msgctxt "Tooltip : Access"
msgid "Creation of Ads in this"
msgstr "在这个里面创建广告"

#: app.js:30968
msgctxt "Modal : Preset : Name"
msgid "Custom"
msgstr "顾客"

#: app.js:30920
msgctxt "Modal : Preset : Title"
msgid "Customize Columns"
msgstr "自定义列"

#: app.js:2443
#: app.js:26070
#: app.js:5161
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: app.js:14815
msgctxt "Breakdown"
msgid "Day"
msgstr "天"

#: app.js:26346
msgctxt "Ad Set : Description"
msgid "Disabled"
msgstr "不能用"

#: app.js:31502
msgctxt "Modal : Preview : Delete Comment"
msgid "Do you really want to delete"
msgstr "你真的要删除吗"

#: app.js:15714
msgctxt "Modal : Delete : Title"
msgid "Do you really want to delete selected rows?"
msgstr "难道你真的想删除所选行？"

#: app.js:36007
msgctxt "Modal : Creative : Title"
msgid "Do you really want to delete this"
msgstr "你真的要删除这个"

#: app.js:3882
msgctxt "Audience : Operator"
msgid "Does not contain"
msgstr "不含"

#: app.js:3869
msgctxt "Audience : Source"
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: app.js:29919
msgctxt "Modal : Copy : Body"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: app.js:28880
msgctxt "Modal : Edit : Title"
msgid "Edit Ad Set:"
msgstr "编辑广告设置:  "

#: app.js:28192
msgctxt "Modal : Edit : Title"
msgid "Edit Ad:"
msgstr "修改广告:  "

#: app.js:26344
msgctxt "Ad Set : Description"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:37
msgid "Enter a name for Ad"
msgstr "输入广告的名称"

#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:41
#: components/modal/modal__copy/modal__copy.html:33
msgid "Enter a name for Ad Sets..."
msgstr "为广告设置输入名称..."

#: components/automations/create/automationsCreate.html:13
#: components/automations/edit/automationsEdit.html:28
msgid "Enter a name for your automation"
msgstr "为您的自动设置输入一个名称"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:300
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:652
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:791
msgid "Enter link caption"
msgstr "输入连结标题"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:223
msgid "Enter link description"
msgstr "输入链接的描述"

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:429
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:871
msgid "Enter link description..."
msgstr "输入链接的描述......"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:261
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:615
msgid "Enter link name"
msgstr "输入链接名称"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:25
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:523
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:300
msgid "Enter text that clearly tells people about what you are promoting"
msgstr "输入文字，清楚地告诉人们你推广的是什么"

#: app.js:3885
msgctxt "Audience : Operator"
msgid "Equal to"
msgstr "等于"

#: app.js:36085
#: app.js:36727
msgctxt "Error : Upload"
msgid "Error occured when uploading images."
msgstr "上传图片时出错。"

#: app.js:31868
msgctxt "Error : Video"
msgid "Error occured when uploading videos."
msgstr "上传视频时出错。"

#: app.js:35998
msgctxt "Error : Creative : Remove"
msgid "Error occurred when removing your"
msgstr "移除你的广告时出现错误的"

#: app.js:29731
#: app.js:30017
msgctxt "Error : Campaign"
msgid "Error occurred when requesting existing Campaigns. Error:"
msgstr "请求现有广告活动时发生错误。错误:  "

#: app.js:28065
msgctxt "Error : Pages"
msgid "Error occurred when requesting Pages. Error:"
msgstr "请求页面时出现错误。错误:  "

#: app.js:3875
msgctxt "Audience : Source"
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: app.js:15528
msgctxt "Tooltip : Export Data"
msgid "Export visible data to CSV"
msgstr "可见导出数据为CSV"

#: app.js:15529
msgctxt "Tooltip : Export Data"
msgid "Export visible data to PDF"
msgstr "导出可见数据为PDF"

#: app.js:36007
msgctxt "Modal : Creative : Title"
msgid "from library?"
msgstr "从库？"

#: app.js:14690
msgctxt "Breakdown"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: app.js:29919
msgctxt "Modal : Copy : Body"
msgid "go"
msgstr "继续"

#: app.js:18531
msgctxt "Automation Operator"
msgid "greater"
msgstr "更大"

#: app.js:3897
msgctxt "Audience : Operator"
msgid "Greater than"
msgstr "比...更大"

#: app.js:3900
msgctxt "Audience : Operator"
msgid "Greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: app.js:18736
msgctxt "Automation : Group"
msgid "GROUP"
msgstr "组"

#: app.js:14780
msgctxt "Breakdown"
msgid "Hourly stats by advertiser time zone"
msgstr "按广告客户的时区每小时统计"

#: app.js:14789
msgctxt "Breakdown"
msgid "Hourly stats by audience time zone"
msgstr "按受众时区每小时统计"

#: app.js:26557
#: app.js:29384
msgctxt "Modal : Pixel : Title"
msgid "Install your pixel code!"
msgstr "安装您的像素代码！"

#: app.js:28771
#: app.js:29194
msgctxt "Modal : Error"
msgid "Internal Error occurred. Please, tell about this problem to Aitarget support team."
msgstr "发生内部错误。请告诉这个问题Aitarget支持团队。"

#: app.js:15113
#: app.js:18193
#: app.js:2087
msgctxt "Error"
msgid "Internal Error occurred. Please, tell about this problem to Aitarget support team."
msgstr "发生内部错误。请告诉Aitarget支持团队这个问题。"

#: app.js:15542
msgctxt "Tooltip : Access"
msgid "isn't supported yet."
msgstr "目前还不支持。"

#: app.js:18533
msgctxt "Automation Operator"
msgid "less"
msgstr "少于"

#: app.js:18534
msgctxt "Automation Operator"
msgid "less or equal"
msgstr "小于或等于"

#: app.js:3891
msgctxt "Audience : Operator"
msgid "Less than"
msgstr "少于"

#: app.js:3894
msgctxt "Audience : Operator"
msgid "Less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: app.js:3903
msgctxt "Audience : Operator"
msgid "Matches a regular expression"
msgstr "匹配一个正则表达式"

#: app.js:14830
msgctxt "Breakdown"
msgid "Month"
msgstr "月"

#: app.js:31773
msgctxt "Modal : Video : Cancel Button"
msgid "No"
msgstr "没有"

#: app.js:30470
#: app.js:31724
msgctxt "Modal : Dialog : Cancel Button"
msgid "No"
msgstr "没有"

#: app.js:3888
msgctxt "Audience : Operator"
msgid "Not equal to"
msgstr "和...不等"

#: app.js:3127
msgctxt "Chart"
msgid "Not Selected"
msgstr "未选择"

#: app.js:13681
msgctxt "Empty Grid"
msgid "Nothing to show. Please, try to create new items"
msgstr "没有显示。请尝试创建新项目"

#: app.js:29919
msgctxt "Modal : Copy : Body"
msgid "Now you can"
msgstr "现在你可以"

#: app.js:2183
#: app.js:8605
msgctxt "Modal : Error : Ok Button"
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: app.js:26561
#: app.js:26575
#: app.js:29388
#: app.js:29402
msgctxt "Modal : Pixel : Ok Button"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: app.js:29921
#: app.js:30134
#: app.js:30261
msgctxt "Modal : Copy : Ok Button"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: app.js:8602
msgctxt "Error"
msgid "Oops, something went wrong!"
msgstr "哎呀！出错了！"

#: app.js:29919
msgctxt "Modal : Copy : Body"
msgid "or"
msgstr "或"

#: app.js:3826
msgctxt "Audience : Rule"
msgid "OR"
msgstr "或"

#: app.js:18542
msgctxt "Automation : Condition"
msgid "OR"
msgstr "或"

#: app.js:6608
msgctxt "Audience : Sources : Opt Group"
msgid "Pages"
msgstr "网页"

#: app.js:3872
msgctxt "Audience : Source"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: app.js:6611
msgctxt "Audience : Sources : Opt Group"
msgid "Pixels"
msgstr "像素"

#: app.js:18714
msgctxt "Validation : Rule"
msgid "Please, check that you properly set all fields."
msgstr "请检查您是否正确设置所有字段。"

#: app.js:18729
msgctxt "Validation : Rule"
msgid "Please, check that your value is positive."
msgstr "请检查您的值是正的。"

#: app.js:18725
msgctxt "Validation : Rule"
msgid "Please, check that your value is set and is a number."
msgstr "请检查您的值设置，并确保是一个数字。"

#: app.js:31467
msgctxt "Modal : Preview : Title"
msgid "Preview Ad"
msgstr "预览广告"

#: app.js:31807
msgctxt "Modal : Video : Title"
msgid "Preview your video"
msgstr "预览视频"

#: app.js:9432
msgctxt "Period : Date Preset"
msgid "Previous month"
msgstr "前一个月"

#: app.js:31778
msgctxt "Modal : Video : Title"
msgid "Processing your video file"
msgstr "处理您的视频文件"

#: app.js:14771
msgctxt "Breakdown"
msgid "Product ID"
msgstr "产品编号"

#: app.js:14720
msgctxt "Breakdown"
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: app.js:18736
msgctxt "Automation : Group"
msgid "RULE"
msgstr "规则"

#: app.js:28184
#: app.js:28872
msgctxt "Modal : Ok Button"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app.js:19638
#: app.js:3573
#: app.js:3650
msgctxt "Placeholder : Search"
msgid "Search by name..."
msgstr "按名称搜索..."

#: app.js:30931
#: app.js:31246
#: app.js:31284
msgctxt "Modal : Preset"
msgid "Select All Columns"
msgstr "选择所有列"

#: app.js:15527
msgctxt "Tooltip : Select"
msgid "Select at least one row from the table below"
msgstr "从下表中选择至少一排"

#: app.js:3826
msgctxt "Audience : Rule"
msgid "Select operator"
msgstr "选择运营商"

#: app.js:3826
msgctxt "Audience : Rule"
msgid "Select source"
msgstr "选择源"

#: app.js:31506
msgctxt "Modal : Preview : Delete Comment"
msgid "selected comments?"
msgstr "选中的评论？"

#: app.js:31887
msgctxt "Modal : Video : Body"
msgid "Step 1 of 3"
msgstr "3步中的第1步"

#: app.js:31859
msgctxt "Modal : Video : Body"
msgid "Step 2 of 3"
msgstr "3步中的第2步"

#: app.js:31849
msgctxt "Modal : Video : Body"
msgid "Step 3 of 3"
msgstr "3步中的第3步"

#: app.js:29918
#: app.js:30131
#: app.js:30255
msgctxt "Modal : Copy : Title"
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: app.js:37035
msgctxt "Targeting"
msgid "Targeting settings for"
msgstr "为目标设置"

#: app.js:31044
msgctxt "Error : Modal : Preset"
msgid "There is already another preset with the same name."
msgstr "已经有同名的另一个预设。"

#: app.js:31504
msgctxt "Modal : Preview : Delete Comment"
msgid "this comment?"
msgstr "对此有何评论？"

#: app.js:9435
msgctxt "Period : Date Preset"
msgid "This month"
msgstr "这个月"

#: app.js:29855
msgctxt "Modal : Copy : Title"
msgid "to existing Campaign"
msgstr "对现有活动"

#: app.js:29862
msgctxt "Modal : Copy : Title"
msgid "to new Campaign"
msgstr "新广告活动"

#: app.js:29919
msgctxt "Modal : Copy : Body"
msgid "to your newly created Ad Set"
msgstr "到新创建的广告设置"

#: app.js:9417
msgctxt "Period : Date Preset"
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: app.js:13072
msgctxt "Error : Status"
msgid "Unknown error occurred when changing status"
msgstr "改变状态时出现未知错误"

#: app.js:29946
msgctxt "Error : Copy"
msgid "Unknown error occurred when copying selected Ad Sets."
msgstr "复制选定广告设置时发生未知错误。"

#: app.js:29536
msgctxt "Error : Audiences : Custom"
msgid "Unknown error occurred when creating new Custom Audience."
msgstr "创建新的自定义对象时出现未知错误。"

#: app.js:29685
msgctxt "Error : Audiences : Lookalike"
msgid "Unknown error occurred when creating new Lookalike Audience."
msgstr "创造新的相似受众群体时发生未知错误。"

#: app.js:15675
msgctxt "Error : Delete"
msgid "Unknown error occurred when deleteing rows."
msgstr "删除一个行时出现未知错误。"

#: app.js:15471
msgctxt "Error"
msgid "Unknown error occurred when getting Ads ids"
msgstr "获得广告组ID时发生未知错误"

#: app.js:15435
msgctxt "Error"
msgid "Unknown error occurred when getting Ad Set ids"
msgstr "获得Ad Set ID时出现未知错误"

#: app.js:26587
msgctxt "Error : Pixel"
msgid "Unknown error occurred when getting pixel code."
msgstr "获得像素代码时出现未知错误。"

#: app.js:29414
msgctxt "Error : Audiences : Custom"
msgid "Unknown error occurred when getting pixel code."
msgstr "获得像素代码时出现未知错误。"

#: app.js:29284
msgctxt "Error : Update : Ad Set"
msgid "Unknown error occurred when updating selected Ad Sets."
msgstr "更新选定的广告设置时发生未知错误。"

#: app.js:30828
msgctxt "Error : Bulk Edit"
msgid "Unknown error occurred when updating selected Ad Sets."
msgstr "更新选定的广告设置时发生未知错误。"

#: app.js:28777
#: app.js:28842
msgctxt "Error : Update : Ad"
msgid "Unknown error occurred when updating selected Ads."
msgstr "更新选择的广告时发生未知错误。"

#: app.js:12616
#: app.js:8300
#: app.js:8450
#: app.js:8470
msgctxt "Error : Ad Set"
msgid "Unknown error occurred, when requesting for Ad Set."
msgstr "请求广告设置的时发生未知错误。"

#: app.js:8365
#: app.js:8485
msgctxt "Error : Ad"
msgid "Unknown error occurred, when requesting for Ad."
msgstr "请求广告时发生未知错误。"

#: app.js:6813
#: app.js:8595
msgctxt "Error"
msgid "Unknown error occurred."
msgstr "出现未知错误。"

#: app.js:31272
msgctxt "Modal : Preset"
msgid "Unselect All Columns"
msgstr "取消选择所有列"

#: components/automations/edit/automationsEdit.html:154
msgctxt "Modal : Automation : Ok Button"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app.js:30304
#: app.js:30310
msgctxt "Modal : Crop : Ok Button"
msgid "Upload images"
msgstr "上传图片"

#: app.js:3866
msgctxt "Audience : Source"
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: app.js:14820
msgctxt "Breakdown"
msgid "Week"
msgstr "周"

#: app.js:30467
#: app.js:31721
msgctxt "Modal : Dialog : Ok Button"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app.js:31769
msgctxt "Modal : Video : Ok Button"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app.js:31050
msgctxt "Error : Modal : Preset : Ok Button"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app.js:9420
msgctxt "Period : Date Preset"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: app.js:29919
#: app.js:30132
msgctxt "Modal : Copy : Body"
msgid "You have successfully copied"
msgstr "您已成功复制"

#: app.js:31848
msgctxt "Modal : Video : Title"
msgid "Your video is being processed by Facebook..."
msgstr "您的视频正在被Facebook处理..."

#: app.js:31885
msgctxt "Modal : Video : Title"
msgid "Your video is being uploaded to Aitarget..."
msgstr "您的视频被上传到Aitarget ..."

#: app.js:31858
msgctxt "Modal : Video : Title"
msgid "Your video is being uploaded to Facebook..."
msgstr "您的视频被上传到Facebook的..."

#: app.js:22469
msgctxt "Info : Budget"
msgid ", the amount you enter is the maximum you'll spend each day."
msgstr "，您输入的金额是你每一天花费的最大值。"

#: app.js:22469
msgctxt "Info : Budget"
msgid "daily budget"
msgstr "日常开支"

#: app.js:29326
msgctxt "Audience : Custom : Example"
msgid "– Country code + Area Code + Number\n"
"                                       – No leading zeros from country code\n"
"                                       – Numeric characters only\n"
"                                       Ex.\n"
"                                       16505551234\n"
"                                       16505551235"
msgstr "- 国家代码+区号+电话号码\n"
"                                        - 从国家代码没有前导零\n"
"                                       只有数字字符 - \n"
"                                       例如。\n"
"                                       16505551234\n"
"                                       16505551235"

#: app.js:29325
msgctxt "Audience : Custom : Example"
msgid "– Numeric characters only\n"
"                                      Ex.\n"
"                                      1234567890\n"
"                                      1443637309"
msgstr "只有数字字符 - \n"
"                                      例如。\n"
"                                      1234567890\n"
"                                      1443637309"

#: components/automations/rule-builder/ruleBuilder.html:27
msgctxt "Automation"
msgid "Add Task"
msgstr "添加任务"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__dco.html:72
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:108
msgctxt "Image : Drag and drop"
msgid "Drop Files Here"
msgstr "拖放文件到这里"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:86
msgctxt "Video : Drag and drop"
msgid "Drop Files Here"
msgstr "拖放文件到这里"

#: app.js:29318
msgctxt "Audience : Custom"
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: components/control/control-notifications/controlNotifications.html:2
msgctxt "Automation"
msgid "Enter emails to subscribe"
msgstr "输入电子邮件地址用以订阅"

#: app.js:34463
msgctxt "Placeholder : URL"
msgid "Enter url to your website"
msgstr "输入您的网站网址"

#: app.js:29324
msgctxt "Audience : Custom : Example"
msgid "Ex.\n"
"                                                                   name1@example.com\n"
"                                                                   name2@example.com\n"
"                                                                   name3@example.com\n"
"                                                                   name1@example.com,name2@example.com\n"
"                                                                   name1@example.com;name2@example.com"
msgstr "例如。\n"
"                                                                   name1@example.com\n"
"                                                                   name2@example.com\n"
"                                                                   name3@example.com\n"
"                                                                   名1 @ example.com，NAME2 @ example.com\n"
"                                                                   name1@example.com; name2@example.com"

#: app.js:29327
msgctxt "Audience : Custom : Example"
msgid "Learn more"
msgstr "学到更多"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:25
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1118
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:666
msgctxt "Video : Library"
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:30
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1003
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:562
msgctxt "Image : Library"
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: app.js:29626
msgctxt "Audience : Lookalike"
msgid "Lookalike"
msgstr "看起来像"

#: app.js:29321
msgctxt "Audience : Custom"
msgid "Mobile Advertiser IDs"
msgstr "移动广告客户编号"

#: app.js:32944
#: app.js:33036
#: app.js:33262
#: app.js:33443
msgctxt "Audience : Size"
msgid "people"
msgstr "人"

#: app.js:29320
msgctxt "Audience : Custom"
msgid "Phone Numbers"
msgstr "电话号码"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:21
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:553
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:994
msgctxt "Image : Upload"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:16
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1109
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:657
msgctxt "Video : Upload"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app.js:29319
msgctxt "Audience : Custom"
msgid "User IDs"
msgstr "用户ID"

#: app.js:29327
msgctxt "Audience : Custom : Example"
msgid "We support:\n"
"                                                                – Android's advertising ID,\n"
"                                                                – Apple's Advertising Identifier(IDFA),and\n"
"                                                                – Facebook App User IDs"
msgstr "我们支持:  \n"
"                                                                 -  Android的广告ID，\n"
"                                                                 - 苹果公司的广告标识符（IDFA），和\n"
"                                                                 -  Facebook应用用户ID"

#: app.js:34462
msgctxt "Label : URL"
msgid "Website Url"
msgstr "网址"

#: app.js:31970
msgctxt "Modal : Campaign : Title"
msgid "Edit Campaign:"
msgstr "修改广告活动系列:"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-post.html:67
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:123
msgid "Select a post in the list or enter its ID or URL"
msgstr "从列表中选择一个公告或输入公告ID或URL"

#: app.js:7115
msgctxt "Optimize for"
msgid "App Installs"
msgstr "安装应用"

#: app.js:7138
msgctxt "Pay for"
msgid "App Installs"
msgstr "安装应用"

#: app.js:3597
msgctxt "Column : Audience"
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: app.js:7116
msgctxt "Optimize for"
msgid "Brand Awarness"
msgstr "品牌认知度"

#: app.js:19616
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Business Name"
msgstr "公司名称"

#: app.js:24657
msgctxt "Validation : Post"
msgid "Couldn't find requested post. Check if you have access to this post and entered value is correct."
msgstr "找不到需要的公告。检查您是否有访问这个公告的权限和输入的值是否是正确的。"

#: app.js:24658
msgctxt "Validation : Post"
msgid "Couldn't get numeric post id from your input. Try to use another value."
msgstr "无法从您的输入获得的数字的公告ID。尝试使用其他值。"

#: app.js:3606
msgctxt "Column : Audience"
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: app.js:7117
msgctxt "Optimize for"
msgid "Engaged Users"
msgstr "用户的活跃度"

#: app.js:3720
msgctxt "Column : Automation"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app.js:7118
msgctxt "Optimize for"
msgid "Event Responses"
msgstr "事件响应"

#: app.js:24661
msgctxt "Info : Post"
msgid "Ex."
msgstr "例如"

#: app.js:3616
msgctxt "Column : Automation"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app.js:3551
msgctxt "Column : Audience"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app.js:19603
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app.js:7119
msgctxt "Optimize for"
msgid "Impressions"
msgstr "印象"

#: app.js:7139
msgctxt "Pay for"
msgid "Impressions"
msgstr "印象"

#: app.js:7140
msgctxt "Pay for"
msgid "Link Clicks"
msgstr "点击链接"

#: app.js:7120
msgctxt "Optimize for"
msgid "Link Clicks"
msgstr "点击链接"

#: app.js:3640
msgctxt "Column : Automation"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app.js:19627
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app.js:3563
msgctxt "Column : Audience"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: components/crud/crud__step/crud__step_action/crud__step_action.html:55
#: components/header/header_crud/headerCrud.html:29
msgctxt "Button : Create : Crud"
msgid "No Ad To Create"
msgid_plural "Create [[$count]] New Ads"
msgstr[0] "没有广告可创建"

#: app.js:7141
msgctxt "Pay for"
msgid "Offer Claims"
msgstr "索赔报价"

#: app.js:7121
msgctxt "Optimize for"
msgid "Offer Claims"
msgstr "索赔报价"

#: app.js:7123
msgctxt "Optimize for"
msgid "Page Engagement"
msgstr "页面参与"

#: app.js:7142
msgctxt "Pay for"
msgid "Page Likes"
msgstr "页面点赞"

#: app.js:7124
msgctxt "Optimize for"
msgid "Page Likes"
msgstr "页面点赞"

#: app.js:7143
msgctxt "Pay for"
msgid "Post Engagement"
msgstr "定制公告"

#: app.js:7125
msgctxt "Optimize for"
msgid "Post Engagement"
msgstr "定制公告"

#: app.js:24656
msgctxt "Validation : Post"
msgid "Post is required."
msgstr "需要公告。"

#: app.js:7126
msgctxt "Optimize for"
msgid "Reach"
msgstr "覆盖"

#: app.js:4520
msgctxt "Automation : Ad : Action Param"
msgid "Repeat off"
msgstr "关闭重复"

#: app.js:4516
msgctxt "Automation : Ad : Action Param"
msgid "Repeat on"
msgstr "重复上"

#: app.js:3587
msgctxt "Column : Audience"
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: app.js:7127
msgctxt "Optimize for"
msgid "Social Impressions"
msgstr "社会印象"

#: app.js:3578
msgctxt "Column : Audience"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app.js:7144
msgctxt "Pay for"
msgid "Video Views"
msgstr "视频观看次数"

#: app.js:7128
msgctxt "Optimize for"
msgid "Video Views"
msgstr "视频观看次数"

#: app.js:24661
msgctxt "Info : Post"
msgid "You can also enter post ID or its URL."
msgstr "您还可以输入公告ID或网址。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:161
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:232
msgctxt "Ad Scheduling"
msgid "Accelerated delivery"
msgstr "加速放送"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:158
msgctxt "Preset"
msgid "Customize columns"
msgstr "自定义列"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:167
msgctxt "Modal : Columns"
msgid "Customize columns"
msgstr "自定义列"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:151
msgctxt "Preset"
msgid "Set as Default"
msgstr "设为默认"

#: app.js:9710
msgctxt "Preloader"
msgid "LOADING, PLEASE WAIT ..."
msgstr "加载请稍候 ..."

#: components/modal/modal__preview/modal__preview.html:50
msgctxt "Modal : Preview"
msgid "View permalink on Facebook"
msgstr "在Facebook上查看固定链接"

#: components/modal/modal__preview/modal__preview.html:42
msgctxt "Modal : Preview"
msgid "View permalink on Instagram"
msgstr "Instagram上查看固定链接"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:161
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:232
msgid "Accelerated delivery is only available for manual bid."
msgstr "加速放送仅适用于人工出价竞标。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:149
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:220
msgid "Ad scheduling only works with lifetime budgets."
msgstr "广告日程管理仅适用于永久预算。"

#: app.js:5008
msgctxt "Modal : Create : Body"
msgid "Ad Sets"
msgstr "Ad Sets"

#: app.js:5008
msgctxt "Modal : Create : Body"
msgid "automation."
msgstr "自动。"

#: app.js:18532
msgctxt "Automation Operator"
msgid "greater or equal"
msgstr "大于或等于"

#: app.js:5008
msgctxt "Modal : Create : Body"
msgid "Now you can create"
msgstr "现在你可以创建"

#: app.js:5008
msgctxt "Modal : Create : Body"
msgid "or"
msgstr "或"

#: components/crud/crud__create/chooseType.html:28
msgctxt "Ribbon"
msgid "New"
msgstr "新的"

#: components/crud/crud__create/chooseType.html:31
msgctxt "Ribbon"
msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__carousel.html:94
#: components/crud/crud__page/ad_page__carousel.html:115
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Call to action"
msgstr "采取行动"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__carousel.html:115
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__normal.html:99
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__video.html:103
#: components/crud/crud__video/ad_video__video.html:104
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Deep Link"
msgstr "深层链接"

#: components/crud/crud__page/ad_page__carousel.html:97
#: components/crud/crud__website/ad_website__carousel.html:98
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__carousel.html:85
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__normal.html:69
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__video.html:73
#: components/crud/crud__page/ad_page__carousel.html:87
#: components/crud/crud__page/ad_page__normal.html:67
#: components/crud/crud__page/ad_page__video.html:74
#: components/crud/crud__video/ad_video__video.html:74
#: components/crud/crud__website/ad_website__carousel.html:88
#: components/crud/crud__website/ad_website__dco.html:69
#: components/crud/crud__website/ad_website__normal.html:69
#: components/crud/crud__website/ad_website__video.html:74
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Drop Headline"
msgstr "拖拽头条"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__normal.html:45
#: components/crud/crud__page/ad_page__normal.html:44
#: components/crud/crud__website/ad_website__dco.html:45
#: components/crud/crud__website/ad_website__normal.html:45
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Drop Image"
msgstr "拖拽图片"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__normal.html:91
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__video.html:95
#: components/crud/crud__page/ad_page__normal.html:89
#: components/crud/crud__page/ad_page__video.html:96
#: components/crud/crud__video/ad_video__video.html:96
#: components/crud/crud__website/ad_website__dco.html:91
#: components/crud/crud__website/ad_website__normal.html:91
#: components/crud/crud__website/ad_website__video.html:96
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Drop Text"
msgstr "拖拽文本"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__video.html:49
#: components/crud/crud__page/ad_page__video.html:50
#: components/crud/crud__video/ad_video__video.html:50
#: components/crud/crud__website/ad_website__video.html:50
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Drop Video"
msgstr "拖拽视频"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__carousel.html:72
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__normal.html:56
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__video.html:60
#: components/crud/crud__page/ad_page__carousel.html:74
#: components/crud/crud__page/ad_page__normal.html:54
#: components/crud/crud__page/ad_page__video.html:61
#: components/crud/crud__video/ad_video__video.html:61
#: components/crud/crud__website/ad_website__carousel.html:75
#: components/crud/crud__website/ad_website__dco.html:56
#: components/crud/crud__website/ad_website__normal.html:56
#: components/crud/crud__website/ad_website__video.html:61
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Headline"
msgstr "标题"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__normal.html:38
#: components/crud/crud__page/ad_page__normal.html:37
#: components/crud/crud__website/ad_website__dco.html:38
#: components/crud/crud__website/ad_website__normal.html:38
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: components/crud/crud__page/ad_page__normal.html:98
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Link URL"
msgstr "链接网址"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__normal.html:78
#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__video.html:82
#: components/crud/crud__page/ad_page__normal.html:76
#: components/crud/crud__page/ad_page__video.html:83
#: components/crud/crud__video/ad_video__video.html:83
#: components/crud/crud__website/ad_website__dco.html:78
#: components/crud/crud__website/ad_website__normal.html:78
#: components/crud/crud__website/ad_website__video.html:83
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: components/crud/crud__page/ad_page__carousel.html:136
#: components/crud/crud__page/ad_page__video.html:104
#: components/crud/crud__website/ad_website__carousel.html:115
#: components/crud/crud__website/ad_website__dco.html:99
#: components/crud/crud__website/ad_website__normal.html:99
#: components/crud/crud__website/ad_website__video.html:104
msgctxt "Ad : Template"
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__video.html:37
#: components/crud/crud__page/ad_page__video.html:37
#: components/crud/crud__video/ad_video__video.html:37
#: components/crud/crud__website/ad_website__video.html:37
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: app.js:9294
msgctxt "Pay Adaccount"
msgid "adaccounts list?"
msgstr "adaccounts名单？"

#: app.js:9248
msgctxt "Pay Adaccount"
msgid "Comission fee is 15%"
msgstr "佣金为15％"

#: app.js:9298
msgctxt "Modal : Pay Adaccount : Body"
msgid "Do you want to leave this page and go to"
msgstr "确定离开此页面并转到"

#: app.js:9360
msgctxt "Modal : Pay Adaccount : Body"
msgid "Do you want to leave this page and go to adaccounts list?"
msgstr "你想离开这个页面并转到adaccounts列表？"

#: app.js:9294
msgctxt "Pay Adaccount"
msgid "login page?"
msgstr "登录页面？"

#: app.js:9316
msgctxt "Modal : Error"
msgid "There was a mistake when creating advert account"
msgstr "建立广告帐户时错误"

#: app.js:9373
msgctxt "Modal : Error"
msgid "There was a mistake when topping up advert account"
msgstr "为广告帐户充值时出现了一个错误"

#: app.js:9297
msgctxt "Modal : Pay Adaccount : Title"
msgid "You have successfully created advert account"
msgstr "您已成功创建广告帐户"

#: app.js:9359
msgctxt "Modal : Pay Adaccount : Title"
msgid "Your payment has been processed successfully"
msgstr "您已成功付款"

#: components/create-adaccount/createAdaccount.html:31
#: components/topup-adaccount/topupAdaccount.html:21
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: components/main/main.html:18
msgid "Automations"
msgstr "自动的"

#: components/modal-campaigns/modal__adcampaigns/modal__adcampaigns.html:28
msgid "Campaign Spending Limit"
msgstr "广告活动花费上限"

#: components/columns-customize/columns-customize_adaccounts/columns-customize_adaccounts.html:17
msgctxt "Modal : Columns"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: components/columns/columns__selected/columns__selected.html:6
msgctxt "Modal : Columns"
msgid "columns selected"
msgid_plural "columns selected"
msgstr[0] "选定列"

#: components/create-adaccount/createAdaccount.html:2
msgid "Create adaccount"
msgstr "创建adaccount"

#: components/columns-customize/columns-customize_adaccounts/columns-customize_adaccounts.html:4
msgctxt "Modal : Columns"
msgid "Customize Columns"
msgstr "自定义列"

#: components/control/control-url/control-url-deep-link_creative/controlUrlDeepLinkCreative.html:1
msgid "Deep Link (optional)"
msgstr "深层链接（可选）"

#: components/create-adaccount/createAdaccount.html:24
#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:36
#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:37
#: components/topup-adaccount/topupAdaccount.html:14
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: components/create-adaccount/createAdaccount.html:33
#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:66
#: components/topup-adaccount/topupAdaccount.html:23
msgid "Enter amount"
msgstr "输入金额"

#: components/create-adaccount/createAdaccount.html:26
#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:38
#: components/topup-adaccount/topupAdaccount.html:16
msgid "Enter email"
msgstr "输入电子邮件"

#: components/control/control-url/control-url-deep-link_creative/controlUrlDeepLinkCreative.html:4
msgid "Enter the deep link URL"
msgstr "进入深层链接的网址"

#: components/pacing/pacing.html:65
msgctxt "Pacing"
msgid "Every day"
msgstr "每天"

#: components/audience-form/audienceForm.html:67
msgid "Exclude Custom Audiences"
msgstr "排除自定义受众"

#: components/audience-form/audienceForm.html:126
msgid "Exclude people who are connected to"
msgstr "排除连接到...的人"

#: components/calendar/calendar.html:28
msgctxt "Calendar Day Name"
msgid "Fr"
msgstr "Fr"

#: components/audience-form/audienceForm.html:116
msgid "Include people who are connected to"
msgstr "包括连接到...的人"

#: components/audience-form/audienceForm.html:137
msgid "Include people whose friends are connected to"
msgstr "包括连接到...的人的朋友"

#: components/control/control_instagram/control_instagram_creative/controlInstagramCreative.html:1
msgid "Instagram Account"
msgstr "Instagram账户"

#: components/audience-form/audienceForm.html:108
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: components/audience-form/audienceForm.html:83
msgid "Min. Operating System"
msgstr "最低操作系统"

#: components/calendar/calendar.html:12
msgctxt "Calendar Day Name"
msgid "Mo"
msgstr "Mo"

#: components/control/control_page/control_page_adgroup/controlPageAdgroup.html:1
msgid "Page"
msgstr "页"

#: components/control/control_page/control_page_creative/controlPageCreative.html:1
msgid "Pages"
msgstr "网页"

#: components/audience-form/audienceForm.html:41
msgid "Placements"
msgstr "展示位置"

#: components/audience-form/audienceForm.html:76
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: components/audience-desc/audienceDesc.html:20
msgctxt "Targeting"
msgid "Potential Reach:"
msgstr "潜在覆盖率："

#: components/calendar/calendar.html:32
msgctxt "Calendar Day Name"
msgid "Sa"
msgstr "Sa"

#: components/columns-customize/columns-customize_adaccounts/columns-customize_adaccounts.html:22
msgctxt "Modal : Columns"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: components/pacing/pacing.html:71
msgctxt "Pacing"
msgid "Scheduled hours are shaded blue"
msgstr "蓝色阴影的是计划时间"

#: components/control/control_page/control_page_adgroup/controlPageAdgroup.html:4
#: components/control/control_page/control_page_creative/controlPageCreative.html:4
msgid "Select a page in the list"
msgstr "在列表中选择一个页面"

#: components/audience-form/audienceForm.html:15
msgid "Select Age"
msgstr "选择年龄"

#: components/audience-form/audienceForm.html:84
msgid "Select min. Operating System"
msgstr "选择最低操作系统"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control_type_placements/audience-form__control_type_placements.html:4
msgid "Select or search a placement in the list"
msgstr "选择或在列表中搜索位置"

#: components/audience-form/audienceForm.html:59
#: components/audience-form/audienceForm.html:69
msgid "Select or search custom audiences in the list"
msgstr "选择或列表中搜索自定义受众群体"

#: components/audience-form/audienceForm.html:94
msgid "Select or search device name in the list"
msgstr "选择或列表中搜索设备名称"

#: components/audience-form/audienceForm.html:110
msgid "Select or search languages in the list"
msgstr "选择或搜索列表语言"

#: components/audience-form/audienceForm.html:119
#: components/audience-form/audienceForm.html:129
msgid "Select or search pages, apps or events in the list"
msgstr "选择或搜索列表页，应用或事件"

#: components/calendar/calendar.html:36
msgctxt "Calendar Day Name"
msgid "Su"
msgstr "Su"

#: components/calendar/calendar.html:24
msgctxt "Calendar Day Name"
msgid "Th"
msgstr "Th"

#: components/create-adaccount/createAdaccount.html:32
#: components/topup-adaccount/topupAdaccount.html:22
msgid "The amount of money you want to add to your account"
msgstr "你想要添加到您的帐户的金额"

#: components/control/control-url/controlUrl.html:40
msgctxt "Validation : URL"
msgid "The deep link URL is required."
msgstr "深层链接网址。"

#: components/control/control_type_app/controlTypeApp.html:7
msgctxt "Validation : App"
msgid "The Mobile App is required"
msgstr "需要移动应用"

#: components/control/control-url/controlUrl.html:50
msgctxt "Validation : URL"
msgid "The website address is not valid."
msgstr "该网站的地址是无效的。"

#: components/control/control-url/controlUrl.html:45
msgctxt "Validation : URL"
msgid "The website address is required."
msgstr "需要该网站的地址。"

#: components/calendar/calendar.html:16
msgctxt "Calendar Day Name"
msgid "Tu"
msgstr "Tu"

#: components/calendar/calendar.html:20
msgctxt "Calendar Day Name"
msgid "We"
msgstr "We"

#: components/audience-form/audienceForm.html:101
msgid "Wireless Connection"
msgstr "无线连接"

#: components/create-adaccount/createAdaccount.html:25
#: components/topup-adaccount/topupAdaccount.html:15
msgid "Your email"
msgstr "你的邮件"

#: components/topup-adaccount/topupAdaccount.html:4
msgctxt "Topup Adaccount"
msgid "Comission fee for topping up adaccount is 15%"
msgstr "为广告帐户充值的佣金为15％"

#: components/create-adaccount/createAdaccount.html:42
msgctxt "Create Adaccount"
msgid "Create adacсount"
msgstr "创建广告帐户"

#: app.js:4139
msgctxt "Create Adaccount"
msgid "Amount required"
msgstr "所需金额"

#: app.js:15922
msgctxt "Topup Adaccount"
msgid "Amount required"
msgstr "所需金额"

#: app.js:4145
msgctxt "Create Adaccount"
msgid "Amount should be a number"
msgstr "金额应为数字"

#: app.js:15928
msgctxt "Topup Adaccount"
msgid "Amount should be a number"
msgstr "金额应为数字"

#: app.js:4131
msgctxt "Create Adaccount"
msgid "Email required"
msgstr "需要电子邮件地址"

#: app.js:15913
msgctxt "Topup Adaccount"
msgid "Email required"
msgstr "需要电子邮件地址"

#: app.js:15938
msgctxt "Topup Adaccount"
msgid "Minimum amount is 50$"
msgstr "最低金额为$ 50"

#: app.js:4155
msgctxt "Create Adaccount"
msgid "Minimum amount is 50$"
msgstr "最低金额为$ 50"

#: components/topup-adaccount/topupAdaccount.html:2
msgid "Top up adaccount"
msgstr "充值adaccount"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:91
msgctxt "Button : Create Adaccount : Dashboard"
msgid "Create Prepaid Adaccount"
msgstr "创建预付Adaccount"

#: components/crop/crop__dialog/crop__dialog.html:1
#: components/crop/crop__dialog/crop__dialog.html:6
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Crop Image"
msgstr "裁剪图片"

#: components/crop/crop__dialog/crop__dialog.html:19
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Done"
msgstr "做"

#: app.js:28002
msgctxt "Library"
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: app.js:27585
msgctxt "Requirement"
msgid "Minimum size:"
msgstr "最小尺寸："

#: components/crop/crop__ratio/crop__ratio.html:14
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Original"
msgstr "原版的"

#: app.js:27585
#: app.js:27591
msgctxt "Requirement"
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: app.js:25570
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Processing Image"
msgstr "图像处理"

#: components/crop/crop__ratio/crop__ratio.html:2
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Ratios:"
msgstr "比率："

#: app.js:27591
msgctxt "Requirement"
msgid "Recommended size:"
msgstr "推荐尺寸："

#: components/button/button_file-select/button_file-select.html:8
msgid "Select From Disk"
msgstr "选择从磁盘"

#: components/crop/crop__sidenav/crop__sidenav.html:6
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Select or upload new image"
msgstr "选择或上传新形象"

#: components/crop/crop__preview/crop__preview.html:4
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Select the image to edit how it is cropped."
msgstr "选择要编辑的图像它是如何裁剪。"

#: app.js:27597
msgctxt "Requirement"
msgid "text"
msgstr "文本"

#: app.js:28005
msgctxt "Library"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app.js:25435
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Uploading New Image"
msgstr "上传新形象"

#: app.js:27597
msgctxt "Requirement"
msgid "Your image may not include more than"
msgstr "您的图像可能不包括超过"

#: components/crop/crop__preview-control/crop__preview-control.html:1
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Change image"
msgstr "改变形象"

#: components/crop/crop__preview/crop__preview.html:10
#: components/image/image_template/image_template.html:5
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: components/crop/crop__preview/crop__preview.html:15
#: components/image/image_template/image_template.html:20
msgctxt "Modal : Crop"
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: components/library/library__validation-dialog/library__validation-dialog.html:34
msgctxt "Modal : Validate Images"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: components/library/library__validation-dialog/library__validation-dialog.html:21
msgctxt "Modal : Validate Images"
msgid "Image requirements"
msgstr "图片要求"

#: components/library/library__validation-dialog/library__validation-dialog.html:5
msgctxt "Modal : Validate Images"
msgid "Some of your images are invalid"
msgstr "你的一些图片无效"

#: components/library/library__validation-dialog/library__validation-dialog.html:29
msgctxt "Modal : Validate Images"
msgid "Upload Valid Images"
msgstr "上传有效图片"

#: app.js:14351
msgctxt "Modal : Recommendation : Ok Button"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: app.js:14351
msgctxt "Modal : Recommendation : View Link"
msgid "View"
msgstr "视图"

#: app.js:28988
#: app.js:35594
msgctxt "Creative : Pixel Events"
msgid "Add payment info"
msgstr "添加付款方式"

#: app.js:28979
#: app.js:35585
msgctxt "Creative : Pixel Events"
msgid "Add to cart"
msgstr "添加到购物车"

#: app.js:28982
#: app.js:35588
msgctxt "Creative : Pixel Events"
msgid "Add to wishlist"
msgstr "加入收藏夹"

#: components/control/control-partner/controlPartner.html:14
msgctxt "Partner : Validation"
msgid "At least one partner is required."
msgstr "至少有一个合作伙伴是必需的。"

#: components/referral/referral.html:14
#: components/referral/referral.html:23
#: components/report/report.html:55
#: components/report/report.html:68
msgid "Choose the date"
msgstr "选择日期"

#: app.js:28997
#: app.js:35603
msgctxt "Creative : Pixel Events"
msgid "Complete registration"
msgstr "完成注册"

#: components/crop/crop__modal/cropModal.html:5
msgid "Crop Image"
msgstr "裁剪图片"

#: components/referral/referral.html:21
#: components/referral/referral.html:22
#: components/report/report.html:66
#: components/report/report.html:67
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: components/referral/referral.html:29
msgctxt "Validation : Referral"
msgid "End date cannot be before start date"
msgstr "结束日期不能早于开始日期"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1065
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1154
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1243
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1336
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:976
msgid "Enter text"
msgstr "输入文本"

#: app.js:28985
#: app.js:35591
msgctxt "Creative : Pixel Events"
msgid "Initiate checkout"
msgstr "结帐启动"

#: app.js:28994
#: app.js:35600
msgctxt "Creative : Pixel Events"
msgid "Lead"
msgstr "铅"

#: components/referral/referral.html:43
msgctxt "Referral"
msgid "Load Data"
msgstr "加载数据"

#: components/control/control-partner/controlPartner.html:1
msgid "Partner"
msgstr "伙伴"

#: components/control/control-partner/controlPartner.html:3
msgid "Partner you want to load statistics for"
msgstr "合作伙伴要加载统计"

#: app.js:12291
msgctxt "Error : Pixel"
msgid "Pixel Event is required."
msgstr "像素事件是必需的。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:68
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:299
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:379
msgid "Pixel Events"
msgstr "像素活动"

#: app.js:22467
msgctxt "Info : Pixel"
msgid "Pixel events are events you add to your Facebook pixel base code that allow you to better understand the audiences visiting your website and reach specific sets of your users who have visited your website as well as track and optimize for conversions."
msgstr "像素事件添加到您的Facebook像素的基础代码，让您更好的了解访问您的网站受众，达到谁访问过你的网站以及跟踪用户的特定集合和优化转换的事件。"

#: app.js:26571
#: app.js:29398
msgctxt "Modal : Pixel : Title"
msgid "Pixel not found!"
msgstr "像素不存在！"

#: app.js:28991
#: app.js:35597
msgctxt "Creative : Pixel Events"
msgid "Purchase"
msgstr "采购"

#: components/referral/referral.html:2
msgid "Referral"
msgstr "推荐"

#: app.js:28976
#: app.js:35582
msgctxt "Creative : Pixel Events"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:80
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:311
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:391
msgid "Select event in the list"
msgstr "在列表中选择事件"

#: components/control/control-partner/controlPartner.html:8
msgid "Select or search partner in the list"
msgstr "选择或在列表中搜索合作伙伴"

#: components/referral/referral.html:12
#: components/referral/referral.html:13
#: components/report/report.html:53
#: components/report/report.html:54
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:89
msgctxt "Creative Settings"
msgid "View Code"
msgstr "查看代码"

#: app.js:28973
#: app.js:35579
msgctxt "Creative : Pixel Events"
msgid "View Content"
msgstr "查看内容"

#: app.js:26572
#: app.js:29399
msgctxt "Modal : Pixel : Body"
msgid "You should create facebook pixel."
msgstr "您应该创建Facebook的像素。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:398
msgid "Budget Settings for \"[[$root.MainObj.adset.name]]\""
msgstr "预算设置“[[$root.MainObj.adset.name]]”"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:921
msgid "Ad text"
msgstr "广告文字"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:100
msgid "Audience Size (estimated reach % of country)"
msgstr "受众规模 (预计覆盖人数% 的国家/地区人口)"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1365
msgid "Example of final video"
msgstr "最终的视频的示例"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1003
msgid "Image 1"
msgstr "图片1"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1092
msgid "Image 2"
msgstr "图片2"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1181
msgid "Image 3"
msgstr "图片3"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1270
msgid "Image 4"
msgstr "图片4"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:120
#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:147
msgctxt "Audiences : Lookalike"
msgid "K of people"
msgstr "人ķ"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1021
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1110
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1199
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1288
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: app.js:22483
#: app.js:29563
msgctxt "Info : Audiences : Lookalike"
msgid "Select an existing audience to model your lookalike audience on. This could be a customer list, Custom Audience, pixel, or people who like your page."
msgstr "选择现有受众作为类似受众的源受众，这些人群可以是自定名单、自定义受众、像素或赞你主页的用户。"

#: app.js:22484
msgctxt "Info : Audiences : Lookalike"
msgid "Select the country for your lookalike audience."
msgstr "选择类似受众所在的国家/地区。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:961
msgid "Text 1"
msgstr "文字1"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1050
msgid "Text 2"
msgstr "文字2"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1139
msgid "Text 3"
msgstr "文字3"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1228
msgid "Text 4"
msgstr "4文本"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:862
msgid "Video from images"
msgstr "从图片视频"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1321
msgid "Your logo text"
msgstr "您的标志文本"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:843
msgid "Add New [[({'carousel': 'Ad', 'normal': 'Row'}[$root.$state.params.creative_type])]]"
msgstr "添加新的 [[({'carousel': '广告', 'normal': '行'}[$root.$state.params.creative_type])]]"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:138
msgctxt "Audiences : Lookalike"
msgid "Maximum Estimated Reach"
msgstr "最大估计触及"

#: components/modal/modal__audience/modal__audienceLookalike.html:111
msgctxt "Audiences : Lookalike"
msgid "Minimum Estimated Reach"
msgstr "最低估计河段"

#: app.js:29562
msgctxt "Audiences : Lookalike"
msgid "Find new people on Facebook who are similar to your most valuable audiences. Select a source and a country below, then choose an audience size."
msgstr "在 Facebook 上找到与最有价值受众类似的新受众。选择一个源和一个国 下面，然后选择一个受众规模。"

#: app.js:22133
msgctxt "URL Macros"
msgid "Ad ID"
msgstr "广告ID"

#: app.js:22130
msgctxt "URL Macros"
msgid "Ad name"
msgstr "广告名称"

#: app.js:22145
msgctxt "URL Macros"
msgid "Device Platforms"
msgstr "设备平台 (mobile|desktop)"

#: app.js:22151
msgctxt "URL Macros"
msgid "Facebook Positions"
msgstr "Facebook的职位 (feed|right_hand_column)"

#: app.js:22148
msgctxt "URL Macros"
msgid "Publisher Platforms"
msgstr "发布平台 (facebook|instagram|audience_network)"

#: app.js:26632
msgctxt "Objective"
msgid "Mobile App"
msgstr "移动应用安装"

#: components/create-adaccount/createAdaccount.html:4
msgctxt "Create Adaccount"
msgid "Comission fee for creating adaccount is 15%."
msgstr "用于创建adaccount Comission费用是15％。"

#: components/create-adaccount/createAdaccount.html:10
msgctxt "Create Adaccount"
msgid "You need to verify your Ads before creating Prepaid AdAccount. Please answer the quiz in our support system."
msgstr "您需要创建预付AdAccount之前验证您的广告。请回答我们的支持系统中的测验。"

#: app.js:35813
msgctxt "Image : Upload : Tooltip"
msgid "Access to library only available when using manual creating mode."
msgstr "访问库只使用手动创建模式时可用。"

#: app.js:33056
msgctxt "Connections Opt Groups"
msgid "Domains"
msgstr "域"

#: app.js:33053
msgctxt "Connections Opt Groups"
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: app.js:28032
#: app.js:35806
msgctxt "Image : Upload : Tooltip"
msgid "Upload images from your desktop."
msgstr "从您的桌面上传图片。"

#: app.js:28035
#: app.js:35809
msgctxt "Image : Library : Tooltip"
msgid "Access a library that contains all your Ad images."
msgstr "访问包含所有广告图片库。"

#: app.js:28034
msgctxt "Video : Library : Tooltip"
msgid "Access a library that contains all your Ad videos."
msgstr "访问包含所有广告的视频库。"

#: app.js:28033
#: app.js:35807
msgctxt "Video : Upload : Tooltip"
msgid "Upload videos from your desktop."
msgstr "从您的桌面上传影片。"

#: app.js:15328
msgctxt "Deletion : Modal : Preset"
msgid "Be careful, because deleted presets can't be restored!"
msgstr "要小心，因为删除的预设无法恢复！"

#: app.js:15332
msgctxt "Deletion : Modal : Preset : Title"
msgid "Do you really want to delete selected preset?"
msgstr "难道你真的要删除所选的预设？"

#: app.js:31038
msgctxt "Error : Modal : Preset : Ok Button"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: app.js:31048
msgctxt "Error : Modal : Preset : "
msgid "Overwrite existing preset?"
msgstr "覆盖现有预设？"

#: app.js:31034
msgctxt "Error : Modal : Preset : "
msgid "Shared preset with the same name"
msgstr "共享预置具有相同名称"

#: app.js:15334
msgctxt "Deletion : Modal : Preset : Ok Button"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app.js:31030
msgctxt "Error : Modal : Preset"
msgid "You can't overwrite shared preset. Please choose another name."
msgstr "你不能覆盖共享预设。请选择其他名称。"

#: app.js:9838
msgctxt "Pricing Table"
msgid "A/B tests"
msgstr "A / B测试"

#: app.js:9785
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Continue to use trial period"
msgstr "继续使用试用期"

#: app.js:9771
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Start trial"
msgstr "开始试用"

#: app.js:9808
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Subscription period has ended. We were unable to charge money from you. Please contact support team."
msgstr "认购期已经结束。我们无法从你充钱。请联系技术支持团队。"

#: app.js:228
#: app.js:9805
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Trial period has ended. Please update your plan."
msgstr "试用期已经结束。请更新你的计划。"

#: components/control/control-automation-strategy/controlAutomationStrategy.html:13
msgctxt "Automation Strategy : Validation : Automation"
msgid "At least one automation strategy is required."
msgstr "至少一个自动化策略是必要的。"

#: components/control/control-automation-cpc/controlAutomationCpc.html:15
msgctxt "Validation : Automation Number"
msgid "CPC value in not valid."
msgstr "在无效的CPC​​值。"

#: components/control/control-automation-cpc/controlAutomationCpc.html:11
msgctxt "Automation CPC : Validation : Automation"
msgid "CPC value is required."
msgstr "CPC值是必需的。"

#: components/control/control-automation-cpi/controlAutomationCpi.html:14
msgctxt "Validation : Automation Number"
msgid "CPI value in not valid."
msgstr "CPI值无效。"

#: components/control/control-automation-cpi/controlAutomationCpi.html:11
msgctxt "Automation CPI : Validation : Automation"
msgid "CPI value is required."
msgstr "CPI值是必需的。"

#: app.js:33161
msgctxt "Detailed Targeting : Info"
msgid "Define your audience by including or excluding demographics, interests, behaviors, etc."
msgstr "包含或排除具体人口统计条件、兴趣和行为，设置你的目标受众。"

#: app.js:33160
msgctxt "Detailed Targeting"
msgid "Detailed Targeting"
msgstr "详细定位"

#: components/control/control-automation-cpc/controlAutomationCpc.html:5
msgid "Enter maximum CPC"
msgstr "输入最高每次点击费用"

#: components/control/control-automation-cpi/controlAutomationCpi.html:5
msgid "Enter maximum CPI"
msgstr "最大输入CPI"

#: components/control/control-automation-strategy/controlAutomationStrategy.html:7
msgid "Select or search automation strategy in the list"
msgstr "选择或搜索列表自动化策略"

#: app.js:9426
msgctxt "Period : Date Preset"
msgid "Last 14 days"
msgstr "最近14天"

#: app.js:9423
msgctxt "Period : Date Preset"
msgid "Last 7 days"
msgstr "最后7天"

#: app.js:9429
msgctxt "Period : Date Preset"
msgid "Last 90 days"
msgstr "最后90天"

#: components/control/control-automation-strategy/controlAutomationStrategy.html:1
msgid "Select automation strategy"
msgstr "选择自动化策略"

#: app.js:12850
#: components/control/control_ad/controlAd.html:1
msgid "Ads"
msgstr "广告"

#: app.js:12848
msgid "Ad Sets"
msgstr "广告设置"

#: components/control/control-automation-cpc/controlAutomationCpc.html:1
msgid "What is your maximum CPC you are ready to pay?"
msgstr "什么是最高每次点击费用，你愿意支付？"

#: components/control/control-automation-cpi/controlAutomationCpi.html:1
msgid "What is your maximum CPI you are ready to pay?"
msgstr "什么是你最大的CPI，你愿意支付？"

#: app.js:33398
msgctxt "Geo Targeting : Info"
msgid "Enter one or more countries, states/regions, cities, postal codes, addresses or Designated Market Areas ®to show or exclude your ad to people in those locations. Location targeting is not available in all countries."
msgstr "输入一个或多个国家、州/地区、城市、邮编、地址或指定市场区域 (Designated Market Areas ®)，向这些地理位置的用户展示广告，或选择不向他们展示广告。地理位置定位未对所有国家/地区开放。"

#: app.js:33397
msgctxt "Geo Targeting"
msgid "Locations"
msgstr "地区"

#: app.js:17861
#: app.js:20464
#: app.js:4488
#: app.js:4506
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "Add Adlabel"
msgstr "添加Adlabel"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:189
msgid "Add or remove adlabels"
msgstr "添加或删除adlabels"

#: app.js:17864
#: app.js:20468
#: app.js:4491
#: app.js:4509
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "Remove Adlabel"
msgstr "删除Adlabel"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:29
#: components/automations/edit/automationsEdit.html:44
msgctxt "Automation"
msgid "Choose Campaigns, Ad Sets, Ads you want to automate"
msgstr "选择活动，Ad Sets，广告组要自动"

#: components/control/control-bid/controlBid.html:47
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: components/control/control-bid/controlBid.html:42
msgid "Max"
msgstr "马克斯"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:84
msgid "Adset"
msgstr "Ad Set"

#: components/crud/crud__create/crud__create.html:26
msgid "Choose another ad type."
msgstr "选择其他广告类型。"

#: app.js:22434
msgctxt "Info : Attribution"
msgid "Choose the attribution window that is most important for your reporting. The attribution window allows you to track the actions taken due to your advert during a particular time period. You can adjust the attribution window to create a report with a custom timeframe."
msgstr "选择属性窗口，对你的报告最重要的。归属窗口可以跟踪在特定时间内，由于您的广告所采取的行动。您可以调整属性窗口创建一个自定义时间范围的报告。"

#: app.js:26630
msgctxt "Objective"
msgid "Choose the type of your ads campaign:"
msgstr "选择您的广告活动类型:"

#: components/modal-campaigns/modal__adcampaigns/modal__adcampaigns.html:16
msgid "Enter Ad Campaign Name"
msgstr "输入广告活动名称"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-post.html:90
msgid "Enter a name for your ad"
msgstr "为您的广告输入一个名称"

#: components/control/control_campaign/controlCampaign.html:19
#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:41
msgid "Enter campaign name"
msgstr "输入广告活动名称"

#: components/modal-campaigns/modal__adcampaigns/modal__adcampaigns.html:30
msgid "Enter maximum amount your campaign can spend"
msgstr "输入您的广告系列可以花费最高金额"

#: app.js:4947
msgctxt "Error : Create"
msgid "Error occurred when creating your ads! Message:"
msgstr "在创建广告时出错！信息:"

#: app.js:26317
#: app.js:29989
msgctxt "Error : Ad Set"
msgid "Error occurred when requesting Ad Sets. Error:"
msgstr "请求Ad Sets时出错。错误:"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:108
msgctxt "Adset"
msgid "Existing"
msgstr "现有"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:95
msgctxt "Adset"
msgid "New"
msgstr "新"

#: app.js:21679
#: app.js:22657
#: app.js:23744
msgctxt "Automation: Ads"
msgid "Please, select at least one ad to be used in automations"
msgstr "请选择至少一个广告在自动化中使用"

#: components/control/control-tree/controlTree.html:35
msgid "Search for campaign"
msgstr "搜索活动"

#: app.js:12650
msgctxt "Tooltip : Table"
msgid "Select ad least 2 rows with the same status"
msgstr "选择至少有有2行同样状态的广告"

#: app.js:21624
#: app.js:22596
msgctxt "Automation: Ads"
msgid "Select ad that you want to use automation for."
msgstr "要使用自动化选择广告。"

#: components/control/control_adset/controlAdset.html:17
msgid "Select manual targeting mode if you want to use existing adset."
msgstr "如果你想利用现有的adset选择手动瞄准模式。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:51
msgid "Select or search a campaign in the list"
msgstr "选择或搜索列表中的广告活动"

#: components/control/control_adset/controlAdset.html:35
msgid "Select or search adset in the list"
msgstr "选择或搜索列表Ad Set"

#: app.js:4497
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: app.js:12330
msgctxt "Error : Text"
msgid "The text message for carousel ad is required."
msgstr "需要轮播广告文本消息。"

#: app.js:32060
msgctxt "Error : Campaign : Edit"
msgid "Unknown error occurred when updating selected Ad Campaigns."
msgstr "更新选定的广告活动时出现未知错误。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:22
msgid "You have no existing campaigns to choose with selected ad type."
msgstr "您目前没有任何活动与选定的广告类型来选择。"

#: app.js:12174
msgctxt "Error : Create"
msgid "You should have at least one ad to create."
msgstr "你应该至少有一个广告创造。"

#: app.js:5008
msgctxt "Modal : Create : Body"
msgid "ads"
msgstr "广告"

#: app.js:35808
msgctxt "Video : Library : Tooltip"
msgid "Access a library that contains all your ad videos."
msgstr "访问包含所有广告的视频库。"

#: app.js:36340
msgctxt "Error : Preview"
msgid "Ad IMAGE is missing! Can't generate Ad preview!"
msgstr "广告图片丢失！无法生成广告预览！"

#: app.js:36292
#: app.js:36317
#: app.js:36330
msgctxt "Error : Preview"
msgid "Ad PAGE is missing! Can't generate Ad preview!"
msgstr "广告网页丢失！无法生成广告预览！"

#: app.js:12409
msgctxt "Error : Ad Set"
msgid "Ad Set name is required if new ad Set is selected."
msgstr "需要Ad Set名称，如果选择新的Ad Set。"

#: components/control/control_adset/control_adset_automation/controlAdsetAutomation.html:1
msgid "AdSets"
msgstr "Adsets"

#: components/control/control_adset/control_adset_automation/controlAdsetAutomation.html:12
msgctxt "Adsets : Validation : Automation"
msgid "At least one Ad Set is required."
msgstr "至少填写一个Adset。"

#: components/control/control_ad/controlAd.html:13
msgctxt "Ads : Validation : Automation"
msgid "At least one Ad is required."
msgstr "至少有一个广告是必需的。"

#: app.js:22460
msgctxt "Info : Targeting : Wireless Connection"
msgid "Choose \"Wi-Fi only\" to show your Ad to people when they're using a wireless internet connection to browse Facebook. This may be important if your app is too large to download using a cellular connection."
msgstr "选择“仅限Wi-Fi”，表示当他们使用的是无线互联网连接，浏览Facebook时，广告会展示给他们。这点很重要，因为如果您的应用程序太大以至于不能使用蜂窝连接下载。"

#: app.js:34860
msgctxt "Info: Page : Mobile"
msgid "Choose a Facebook Page so you can run ads on Facebook."
msgstr "选择一个Facebook页面，所以你可以在Facebook上投放广告。"

#: components/control/control_adset/controlAdset.html:26
msgid "Enter adset name"
msgstr "输入Ad Set名"

#: app.js:36426
msgctxt "Error : Preview"
msgid "Error occurred, when generating your Ad preview."
msgstr "生成广告预览时发生错误。"

#: app.js:22420
msgctxt "Info : Ad Set : Name"
msgid "Give your Ad Set a name that describes the audience, scheduling or Ads inside it."
msgstr "给你的adset添加名称，描述受众，安排或包含的广告。"

#: app.js:22468
msgctxt "Info : App"
msgid "If you want to optimize your Ad for mobile app installs, please choose facebook app associated with your app."
msgstr "如果您想优化您的移动应用安装广告，请选择与应用相关联的Facebook应用程序。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:137
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:208
msgctxt "Ad Scheduling"
msgid "Run ads all the time"
msgstr "投放广告的所有时间"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:149
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:220
msgctxt "Ad Scheduling"
msgid "Run ads on a schedule"
msgstr "按计划投放广告"

#: components/control/control_adset/control_adset_automation/controlAdsetAutomation.html:6
msgid "Select or search AdSets in the list"
msgstr "选择或搜索列表adsets"

#: components/control/control_ad/controlAd.html:7
msgid "Select or search adsets in the list"
msgstr "选择或搜索列表adsets"

#: app.js:22405
msgctxt "Info : Spend Cap"
msgid "Set an overall spending limit for your Ad Campaign. This means your Ad sets in the Campaign will stop once you've reached your spending limit."
msgstr "设置您的广告系列的整体消费限额。这意味着您的广告组在运动停止，一旦你已经达到你的消费限额。"

#: app.js:3677
msgctxt "Column : Automation"
msgid "Entities"
msgstr "实体"

#: app.js:3628
msgctxt "Column : Automation"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: components/automations/edit/automationsEdit.html:3
msgctxt "Modal : Automation"
msgid "Edit an automation"
msgstr "编辑自动化"

#: app.js:3701
msgctxt "Column : Automation"
msgid "Enabled"
msgstr "状态"

#: app.js:20997
msgctxt "Placeholder : Bid"
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: app.js:20997
msgctxt "Placeholder : Bid"
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: app.js:18630
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "This Hour"
msgstr "这一小时"

#: app.js:2206
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Support service is only available on premium plans."
msgstr "支持服务仅适用于保费计划提供。"

#: app.js:18535
msgctxt "Automation Operator"
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: app.js:18536
msgctxt "Automation Operator"
msgid "doesn't contain"
msgstr "不含"

#: app.js:9438
msgctxt "Period : Date Preset"
msgid "Lifetime"
msgstr "一生"

#: components/control/control-tree/controlTree.html:8
msgctxt "Control Tree"
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: components/control/control-tree/controlTree.html:26
msgctxt "Control Tree"
msgid "All"
msgstr "所有"

#: components/control/control-tree/controlTree.html:17
msgctxt "Control Tree"
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: components/utm-builder/utmBuilder.html:17
msgid "All UTM Name fields are required"
msgstr "所有UTM名称字段为必填"

#: components/utm-builder/utmBuilder.html:21
msgid "All UTM Value fields are required"
msgstr "所有UTM值字段是必需的"

#: components/utm-builder/utmBuilder.html:25
msgid "Add new UTM item"
msgstr "添加新的UTM产品"

#: components/control/control-utm-params/controlUtmParams.html:8
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: app.js:34028
#: components/control/control-utm-params/controlUtmParams.html:24
msgid "Off"
msgstr "离"

#: components/control/control-utm-name/controlUtmName.html:13
msgid "Select or search UTM Name"
msgstr "选择或搜索UTM名称"

#: components/control/control-utm-value/controlUtmValue.html:13
msgid "Select or search UTM Value"
msgstr "选择或搜索UTM的价值"

#: components/control/control-utm-params/controlUtmParams.html:1
msgid "URL Parameters (UTM)"
msgstr "URL参数（UTM）"

#: components/control/control-utm-value/controlUtmValue.html:1
msgid "UTM Value"
msgstr "UTM的价值"

#: components/control/control-utm-name/controlUtmName.html:1
msgid "UTM Name"
msgstr "UTM名称"

#: app.js:249
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Please update your subscription."
msgstr "请更新您的订阅。"

#: app.js:249
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Your subscription has expired."
msgstr "您的订购已过期。"

#: app.js:31657
msgid "Amount required"
msgstr "所需金额"

#: app.js:31663
msgid "Amount should be a number"
msgstr "量应为数字"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:81
msgctxt "Modal : Dialog : Cancel Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:52
#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:57
msgid "Company website"
msgstr "公司网站"

#: app.js:31670
msgid "Company website is required"
msgstr "公司网站是必需的"

#: app.js:9947
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Custom"
msgstr "习俗"

#: app.js:31641
msgid "Email is incorrect"
msgstr "电子邮件是不正确"

#: app.js:31635
msgid "Email required"
msgstr "电子邮件要求"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:25
msgid "Enter name"
msgstr "输入名字"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:47
msgid "Enter phone"
msgstr "输入电话号码"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:72
msgid "Enter skype"
msgstr "进入Skype的"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:64
msgid "Facebook Monthly Spend"
msgstr "Facebook的每月支出"

#: app.js:31667
msgid "Name is required"
msgstr "名称是必需的"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:85
msgctxt "Modal : Dialog : Ok Button"
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:45
#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:46
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: app.js:31649
msgid "Phone is required"
msgstr "电话是必需的"

#: app.js:31623
msgid "Please, enter necessary information"
msgstr "请输入必要的信息"

#: app.js:9932
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Request a quote"
msgstr "请求报价"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:71
#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:76
msgid "Skype"
msgstr "Skype的"

#: app.js:31673
msgid "Skype nickname is required"
msgstr "Skype的昵称是必需的"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:15
msgid "Thank you for your request, our manager will contact you shortly."
msgstr "感谢您的要求，我们的经理会尽快与您联系。"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:65
msgid "The amount of money you want to spend"
msgstr "你想花多少钱"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:53
msgid "Enter company website"
msgstr "进入公司网站"

#: components/modal/modal__special-plan/modal__specialPlan.html:24
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: app.js:20235
msgctxt "Attribution"
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: components/control/control-attribution-dashboard/controlAttributionDashboard.html:70
msgctxt "Attribution"
msgid "1 day after viewing Ad and 28 days after clicking on Ad are set if nothing is selected"
msgstr "点击广告后，广告观看28天1天后如果没有被选中设置"

#: app.js:20241
msgctxt "Attribution"
msgid "28 day"
msgstr "28天"

#: app.js:20238
msgctxt "Attribution"
msgid "7 day"
msgstr "7天"

#: components/control/control-attribution-dashboard/controlAttributionDashboard.html:74
msgctxt "Attribution"
msgid "Reset to default attribution"
msgstr "重置为默认归属"

#: app.js:9832
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Unlimited number of automations"
msgstr "自动化的无限数量"

#: components/control/control-attribution-dashboard/controlAttributionDashboard.html:62
msgctxt "Attribution"
msgid "after clicking on Ad"
msgstr "点击广告后"

#: components/control/control-attribution-dashboard/controlAttributionDashboard.html:32
msgctxt "Attribution"
msgid "after viewing Ad"
msgstr "观看广告后"

#: app.js:9956
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Trial period:"
msgstr "试用期："

#: app.js:9956
msgctxt "Pricing Table"
msgid "days"
msgstr "天"

#: app.js:18742
msgid "Choose field"
msgstr "选择领域"

#: app.js:9845
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Facebook spend<br> per month:<br> 2 000$ - 4 000$"
msgstr "Facebook上花每月:<br> 2 000$ - 4 000$ "

#: app.js:9850
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Facebook spend<br> per month:<br> 4 000$ - 7 000$"
msgstr "Facebook上花每月:<br> 4 000$ - 7 000$"

#: app.js:9827
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Facebook spend<br> per month:<br> < $2 000"
msgstr "Facebook上花每月:<br> < $2 000"

#: app.js:31697
msgid "Form successfully sent"
msgstr "表格发送成功"

#: components/control/control_cta/controlCta.html:1
msgid "Call to Actions"
msgstr "号召性用语"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1398
msgid "DCO"
msgstr "DCO"

#: app.js:5011
msgctxt "Modal : Create : Body"
msgid "DCO Ads"
msgstr "DCO广告"

#: components/control/control-link-urls/controlLinkUrls.html:7
msgid "Enter Link Urls"
msgstr "输入链接的url"

#: components/control/control-link-urls/controlLinkUrls.html:1
msgid "Link Urls"
msgstr "链接的url"

#: app.js:23691
msgctxt "Automation: Ads"
msgid "Select a list of Call to Actions for your DCO campaign."
msgstr "选择呼叫的为您的DCO活动操作的列表。"

#: components/control/control_cta/controlCta.html:7
msgid "Select or search call to actions in the list"
msgstr "选择或搜索呼叫行动列表"

#: components/header/header_crud/headerCrud.html:50
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1408
msgid "Dynamic Creative Optimization (DCO) description."
msgstr "动态广告素材优化（DCO）使您能够充分利用Facebook的优化 自动试验和交付广告的广告素材的不同变化。这有助于 你发现每次展示，采取广告的图片，标题最好的广告创意组合，描述，以及其他资产，然后从这些组合如何结果学习 跨观众表演。DCO会自动为您更广泛的目标受众群体中的人群构建并显示最佳广告素材。 这提高了您有效地探索众多广告素材组合和受众群体的能力。 DCO旨在提高广告投资回报率。"

#: components/footer/footer.html:2
msgid "© 2012-[[currentYear]] Aitarget"
msgstr "© 2012-[[currentYear]] Aitarget"

#: components/library/library__validation-dialog/library__validation-dialog.html:1
msgctxt "Modal : Validate Images"
msgid "Crop Image"
msgstr "裁剪图片"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:129
msgctxt "Placeholder : Automation"
msgid "Enter emails to subscribe"
msgstr "输入电子邮件订阅"

#: components/modal/modal__preset/modal__preset.html:181
msgctxt "Attribution"
msgid "The attribution window"
msgstr "归属窗口"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:565
msgid "This option is not supported for this campaign objective."
msgstr "不支持这场运动的目标，此选项。"

#: components/modal/modal__crop/modal__crop.html:67
msgctxt "Crop"
msgid "height"
msgstr "高度"

#: components/modal/modal__crop/modal__crop.html:53
msgctxt "Crop"
msgid "width"
msgstr "宽度"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:193
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:569
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:203
msgctxt "Info : Optimize Carousel"
msgid "Add Page Profile"
msgstr "添加页面简介"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:558
msgctxt "Info : Optimize Carousel"
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1412
msgid "Dynamic Creative Optimization (DCO) doesn't support any macros."
msgstr "动态广告素材优化（DCO）不支持使用在目前宏（例如{{CAMPAIGN_NAME}}）的。 您仍然可以在网站网址或UTM参数中使用它们，但不会将它们转换为值。"

#: app.js:258
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Please subscribe to one of the premium plans."
msgstr "请订阅的保费计划之一。"

#: app.js:265
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Please subscribe to the premium plan that meets your budget."
msgstr "请订阅符合您的预算保费计划。"

#: app.js:265
msgid "Your budget is"
msgstr "您的预算"

#: app.js:265
msgctxt "Pricing Table"
msgid "which is over"
msgstr "这是通过"

#: components/topup-adaccount/topupAdaccount.html:30
msgctxt "Topup Adaccount"
msgid "Top up adacсount"
msgstr "为广告帐户充值"

#: components/report/report.html:99
msgctxt "Modal : Report"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: components/report/report.html:72
msgctxt "Validation : Report"
msgid "End date cannot be before start date"
msgstr "结束日期不能早于开始日期"

#: app.js:10220
msgctxt "Error : Report"
msgid "Unknown error occurred, when generating report"
msgstr "发生未知错误，生成报表时"

#: components/report/report.html:17
msgid "We are generating report. We will inform you by email as soon as it is ready."
msgstr "我们正在生成报告。我们将通过电子邮件尽快通知你，因为它已准备就绪。"

#: components/control/control-stat-fields/controlStatFields.html:9
msgid "Select or search a field in the list"
msgstr "选择或在列表中搜索领域"

#: app.js:10169
msgctxt "Report"
msgid "Generate report"
msgstr "生成报告"

#: app.js:10169
msgctxt "Report"
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: app.js:14732
msgctxt "Breakdown"
msgid "Interest"
msgstr "利益"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:24
msgid "+ Create Audience\n"
"          <span class=\"caret\"></span>"
msgstr "+创建观众 <span class=\"caret\"></span> "

#: components/control/control-attribution/controlAttribution.html:54
msgctxt "Attribution"
msgid "1 day after viewing Ad and 28 days after clicking on Ad are set by default"
msgstr "点击广告后，广告观看28天1天后将默认设置"

#: app.js:20099
msgctxt "Attribution"
msgid "1 days"
msgstr "1天"

#: app.js:20105
msgctxt "Attribution"
msgid "28 days"
msgstr "28天"

#: app.js:20102
msgctxt "Attribution"
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#: components/automations/rule-set/ruleSet.html:54
msgctxt "Automations"
msgid "ACTION"
msgstr "行动"

#: components/automations/rule-actions/ruleActions.html:1
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: app.js:18686
msgid "Add a value or choose the field"
msgstr "添加值或选择领域"

#: components/control/control-attribution/controlAttribution.html:24
msgctxt "Attribution"
msgid "After clicking on ad"
msgstr "点击广告后"

#: components/control/control-attribution/controlAttribution.html:16
msgctxt "Attribution"
msgid "After viewing ad"
msgstr "观看广告后"

#: components/control/control-adlabel/controlAdlabel.html:25
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "At least one adlabel is required"
msgstr "至少一个adlabel需要"

#: components/control/control-notifications/controlNotifications.html:28
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "At least one email is required"
msgstr "至少一个电子邮件是必需"

#: app.js:22485
msgctxt "Info : Audiences : Lookalike"
msgid "Audience size ranges from 1% to 10% of the total population in the country you choose, with 1% being those\n"
"                          who most closely match your source."
msgstr "观众人数为1％到您选择的全国总人口的10％，1％是那些\n"
"                          谁最匹配你的来源。"

#: app.js:2445
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "Automations"
msgstr "自动的"

#: app.js:5008
msgctxt "Modal : Create : Body"
msgid "Campaigns"
msgstr "活动"

#: app.js:12846
msgid "Campaigns"
msgstr "活动"

#: app.js:18686
msgid "Choose analyze window"
msgstr "选择分析窗口"

#: app.js:18745
msgid "Choose operator"
msgstr "选择运营商"

#: app.js:22443
msgctxt "Info : Optimize Carousel"
msgid "Choose optimizing mode if you want automatically select and order images and links."
msgstr "选择自动模式，如果你要自动选择并指令图像和链接。"

#: components/modal/modal__deeplog/modal__deeplog.html:59
msgctxt "Modal : Dialog : Cancel Button"
msgid "Close"
msgstr "关"

#: app.js:17073
msgctxt "Modal : Automation"
msgid "Create Ads automation"
msgstr "创建广告自动化"

#: app.js:17071
msgctxt "Modal : Automation"
msgid "Create Adsets automation"
msgstr "创建广告集自动化"

#: app.js:17069
msgctxt "Modal : Automation"
msgid "Create Campaigns automation"
msgstr "创建广告系列自动化"

#: components/control/control-attribution/controlAttribution.html:8
msgctxt "Attribution"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:44
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Down"
msgstr "下"

#: components/control/control-automation-period/controlAutomationPeriod.html:26
msgid "Enter a period for your automation. Minimum is 15 minutes."
msgstr "进入一段您的自动化。最短为15分钟。"

#: components/automations/logs/automationsLogs.html:27
msgid "Filter by ad object"
msgstr "按广告对象过滤"

#: components/automations/logs/automationsLogs.html:21
msgid "Filter by ruleset"
msgstr "按规则集过滤"

#: components/automations/logs/automationsLogs.html:15
msgid "Filter by status"
msgstr "按状态过滤"

#: app.js:18633
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "Last 3 days"
msgstr "最近3天"

#: app.js:3655
msgctxt "Column : Automation"
msgid "Last run date"
msgstr "最后运行日期"

#: app.js:3689
msgctxt "Column : Automation"
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: app.js:20642
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Max Bid Value"
msgstr "最高出价值"

#: app.js:20644
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Max Budget Value"
msgstr "最大预算值"

#: app.js:20642
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Min Bid Value"
msgstr "最低出价值"

#: app.js:20644
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Min Budget Value"
msgstr "最低预算值"

#: components/control/control-automation-sync/controlAutomationSync.html:41
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Minimum sync period value is 15 minutes"
msgstr "最小同步周期值为15分钟"

#: app.js:18543
msgctxt "Automation : Condition"
msgid "NOT"
msgstr "不"

#: app.js:16934
#: app.js:17149
msgctxt "Validation : Automations Create"
msgid "Name is required"
msgstr "名称是必需的"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:67
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Repeat Off"
msgstr "重复关"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:57
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Repeat On"
msgstr "重复上"

#: app.js:18705
msgctxt "Validation : Rule"
msgid "Rule value is empty."
msgstr "规则值为空。"

#: components/control/control-automation-period/controlAutomationPeriod.html:12
msgctxt "Period"
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: components/control/control-automation-action-item/controlAutomationActionItem.html:1
msgid "Select or search action in the list"
msgstr "选择或列表中搜索行动"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:302
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:353
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:428
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:479
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:89
msgid "Set value"
msgstr "设定值"

#: components/control/control-automation-period/controlAutomationPeriod.html:5
msgctxt "Period"
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: app.js:16899
#: app.js:17142
msgctxt "Automations : Sync"
msgid "Sync period"
msgstr "同步周期"

#: components/control/control-automation-sync/controlAutomationSync.html:35
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Sync period value should be a number"
msgstr "同步周期值应该是一个数字"

#: app.js:16900
#: app.js:17143
msgctxt "Automations : Attribution"
msgid "The attribution window"
msgstr "归属窗口"

#: app.js:18669
msgctxt "Automation : Analyze Window"
msgid "This Quarter"
msgstr "本季度"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:29
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:107
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:320
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:371
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:446
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:497
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Value is required"
msgstr "值是必需的"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:114
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:327
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:378
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:453
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:504
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Value should be a number"
msgstr "值应该是一个数字"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:340
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:466
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "[[\n"
"                                   controlAutomationActionValue.getMinMaxValueBudgetBidButtonName(controlAutomationActionValue.action.type,\n"
"                                   'max') ]]"
msgstr "[[\n"
"                                   controlAutomationActionValue.getMinMaxValueBudgetBidButtonName(controlAutomationActionValue.action.type,\n"
"                                   'max') ]]"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:288
#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:414
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "[[\n"
"                                   controlAutomationActionValue.getMinMaxValueBudgetBidButtonName(controlAutomationActionValue.action.type,\n"
"                                   'min') ]]"
msgstr "[[\n"
"                                   controlAutomationActionValue.getMinMaxValueBudgetBidButtonName(controlAutomationActionValue.action.type,\n"
"                                   'min') ]]"

#: components/control/control-attribution/controlAttribution.html:34
msgctxt "Attribution"
msgid "[[ controlAttribution.attrObj.value ]] days"
msgstr "[[ controlAttribution.attrObj.value ]] 天"

#: app.js:18537
msgctxt "Automation Operator"
msgid "equal"
msgstr "等于"

#: app.js:18538
msgctxt "Automation Operator"
msgid "not equal"
msgstr "不平等"

#: app.js:17855
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "repeat off"
msgstr "重复关"

#: app.js:17855
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "repeat on"
msgstr "重复上"

#: app.js:3666
msgctxt "Column : Automation"
msgid "Next run date"
msgstr "下一个运行日期"

#: app.js:11166
#: app.js:11189
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "Automations List"
msgstr "自动列表"

#: app.js:11196
msgctxt "Breadcrumb"
msgid "Create Automation"
msgstr "创建自动化"

#: components/header/header.html:47
msgid "Help"
msgstr "帮帮我"

#: components/tree/tree.html:2
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: components/tree/tree.html:4
msgid "Unselect all"
msgstr "全部取消选择"

#: components/modal/modal__deeplog/modal__deeplog.html:24
msgid "Actions executed"
msgstr "已执行的操作"

#: components/automations/logs/automationsLogs.html:121
msgid "Ad object name"
msgstr "广告对象名称"

#: components/automations/logs/automationsLogs.html:122
msgid "Condition Status"
msgstr "条件状态"

#: components/automations/logs/automationsLogs.html:124
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: components/automations/logs/automationsLogs.html:123
msgid "Prev Value"
msgstr "上一个值"

#: components/modal/modal__deeplog/modal__deeplog.html:7
msgid "Rule description\n"
"      <control__info class=\"deeplog__rule-description-hint\" data-control-info=\"[[deeplog.ruleDescriptionHint]]\" data-control-info-text=\"[[deeplog.ruleDescriptionHint]]\"></control__info>"
msgstr "规则说明\n"
"      <control__info class=\"deeplog__rule-description-hint\" data-control-info=\"[[deeplog.ruleDescriptionHint]]\" data-control-info-text=\"[[deeplog.ruleDescriptionHint]]\"></control__info>"

#: app.js:17488
msgid "All ad objects"
msgstr "所有广告对象"

#: app.js:17450
msgid "All rulesets"
msgstr "所有规则集"

#: app.js:17397
msgid "All statuses"
msgstr "所有状态"

#: app.js:17403
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app.js:17409
msgid "Filtered"
msgstr "过滤了"

#: app.js:12858
msgid "Go to Ad Sets"
msgstr "转到广告套装"

#: app.js:12860
msgid "Go to Ads"
msgstr "转到广告"

#: app.js:12856
msgid "Go to Campaigns"
msgstr "转到广告系列"

#: app.js:17406
msgid "Halted"
msgstr "停了"

#: app.js:17400
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: app.js:3690
#: components/automations/edit/automationsEdit.html:15
msgid "Go to logs"
msgstr "去日志"

#: components/automations/logs/automationsLogs.html:262
msgid "There are no logs at this period."
msgstr "新加坡"

#: app.js:33523
#: app.js:35167
#: app.js:36560
msgctxt "Placement"
msgid "Instagram Stories"
msgstr "Instagram故事"

#: app.js:33520
#: app.js:35163
#: app.js:36557
msgctxt "Placement"
msgid "Instagram Stream"
msgstr "Instagram流"

#: app.js:17867
#: app.js:20425
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "Copy Ad Set"
msgstr "复制广告集"

#: components/control/control-copy-adset/controlCopyAdset.html:33
msgctxt "Control Copy Adset"
msgid "Don't remove from automation"
msgstr "不要从自动化中移除"

#: components/control/control-copy-adset/controlCopyAdset.html:27
msgctxt "Control Copy Adset"
msgid "Remove from automation"
msgstr "从自动化中移除"

#: components/control/control-copy-adset/controlCopyAdset.html:2
msgctxt "Control Copy Adset"
msgid "Source affected status"
msgstr "来源受影响状态"

#: components/control/control-email-list/controlEmailList.html:16
msgid "At least one email is required."
msgstr "至少需要一封电子邮件"

#: components/control/control-stat-fields/controlStatFields.html:15
msgid "At least one field is required."
msgstr "至少需要一个字段"

#: components/control/control-email-list/controlEmailList.html:1
#: components/control/control-email-list/controlEmailList.html:2
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: components/control/control-email-list/controlEmailList.html:10
msgctxt "Placeholder : Automation"
msgid "Enter emails to send report to"
msgstr "输入电子邮件发送报告"

#: components/control/control-level-list/controlLevelList.html:2
msgid "Entity level to produce report for"
msgstr "实体级别生成报表"

#: components/control/control-stat-fields/controlStatFields.html:1
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:169
msgctxt "Modal : Columns"
msgid "Get Report"
msgstr "获取报告"

#: components/control/control-level-list/controlLevelList.html:15
msgid "Level is required."
msgstr "级别是必需的"

#: components/control/control-level-list/controlLevelList.html:1
msgid "Levels"
msgstr "水平"

#: components/report/report.html:82
msgid "List of adaccounts to include in report"
msgstr "列入报告中的广告列表"

#: app.js:22473
msgctxt "Info : Automation : Notifications"
msgid "Select emails to send notifications to"
msgstr "选择要发送通知的电子邮件"

#: components/control/control-level-list/controlLevelList.html:9
msgid "Select or search a level in the list"
msgstr "选择或搜索列表中的级别"

#: components/control/control-stat-fields/controlStatFields.html:2
msgid "Statistics fields to include in report"
msgstr "要包括在报表中的统计字段"

#: components/control/control_adaccount/control_adaccount.html:1
msgid "Adaccounts"
msgstr "广告帐户"

#: components/control/control_adaccount/control_adaccount.html:15
msgid "At least one adaccount is required."
msgstr "至少需要一个广告帐户"

#: components/control/control_adaccount/control_adaccount.html:9
msgid "Select or search adaccount in the list"
msgstr "在列表中选择或搜索广告帐户"

#: components/report/report.html:6
msgid "Get Report"
msgstr "获取报告"

#: app.js:30744
msgctxt "Modal : Bulk Edit"
msgid "Ad"
msgstr "广告"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:73
msgctxt "Automation : Ad Sets"
msgid "Ad Sets"
msgstr "广告集"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:80
msgctxt "Automation : Ads"
msgid "Ads"
msgstr "广告"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:64
msgctxt "Automation : Ad Campaigns"
msgid "Campaigns"
msgstr "广告活动"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:232
msgid "Statistics with Interest breakdown can be queried for the past 7 days excluding the current day. Ads must be active\n"
"    in the past 7 days and the ads must use interest targeting."
msgstr "排除当前日期以来的过去7天可以查询有利息细目的统计数据. 广告在过去7天内必须处于有效状态，广告必须使用兴趣定位."

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:227
msgid "You don't have access rights to create or update\n"
"                                                                     automations in this account."
msgstr "您无权创建或更新此帐户中的自动化."

#: app.js:15558
msgctxt "Button : Create : Dashboard"
msgid "Ad Sets"
msgstr "广告集"

#: app.js:15559
msgctxt "Button : Create : Dashboard"
msgid "Ads"
msgstr "广告"

#: app.js:15497
#: app.js:15508
msgctxt "Bulk Edit"
msgid "Bid"
msgstr "出价"

#: app.js:15505
msgctxt "Bulk Edit"
msgid "Budget"
msgstr "预算"

#: app.js:14559
msgctxt "Bulk Edit"
msgid "Bulk Edit"
msgstr "批量修改"

#: app.js:15557
msgctxt "Button : Create : Dashboard"
msgid "Campaign"
msgstr "广告活动"

#: app.js:15500
msgctxt "Bulk Edit"
msgid "Page Id"
msgstr "页面标识"

#: app.js:15511
msgctxt "Bulk Edit"
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: app.js:15562
msgctxt "Button : Create : Dashboard"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:127
msgid "Columns:"
msgstr "列:"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:238
msgid "Your ads aren't running because you've reached the spending limit you set for your ad account. To get your ads up and running please edit your spending limit."
msgstr "您的广告没有运行，因为您已达到为广告帐户设置的支出限额. 要让您的广告开始运行，请修改您的支出限额."

#: app.js:14568
#: app.js:14665
#: app.js:14676
#: app.js:14799
#: app.js:14810
#: app.js:14836
msgctxt "Breakdown"
msgid "None"
msgstr "没有"

#: app.js:14744
msgctxt "Breakdown"
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: app.js:19858
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Account Status"
msgstr "帐户状态"

#: app.js:19751
#: app.js:19846
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: app.js:19865
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Disable Reason"
msgstr "禁用原因"

#: app.js:19757
#: app.js:19853
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: app.js:19705
#: app.js:19806
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent Last 30 Days"
msgstr "花了最近30天"

#: app.js:19673
#: app.js:19778
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent Last Week From Monday to Sunday"
msgstr "周一至周日上周消费"

#: app.js:19681
#: app.js:19785
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent Last Week From Sunday to Saturday"
msgstr "从星期日到星期六花费上周"

#: app.js:19743
#: app.js:19839
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent Lifetime"
msgstr "消耗生命"

#: app.js:19720
#: app.js:19819
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent Previous Month"
msgstr "花了上个月"

#: app.js:19735
#: app.js:19832
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent Previous Quarter"
msgstr "过去四分之一"

#: app.js:19713
#: app.js:19813
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent This Month"
msgstr "花了这个月"

#: app.js:19727
#: app.js:19825
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent This Quarter"
msgstr "花了这个季度"

#: app.js:19689
#: app.js:19792
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent This Week From Monday To Today"
msgstr "本周从星期一到今天消费"

#: app.js:19697
#: app.js:19799
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent This Week From Sunday To Today"
msgstr "本周从星期日到今天的消费"

#: app.js:19659
#: app.js:19766
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent Today"
msgstr "今天消费"

#: app.js:19666
#: app.js:19772
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Spent Yesterday"
msgstr "花了昨天"

#: app.js:21177
msgctxt "DCO: ad format"
msgid "Ad Formats"
msgstr "广告格式"

#: app.js:21180
msgctxt "DCO: ad format"
msgid "Carousel Images"
msgstr "旋转木马图片"

#: app.js:21178
msgctxt "DCO: ad format"
msgid "Facebook ad formats we should create the ads in."
msgstr "我们应该制作广告的Facebook广告格式。"

#: components/audience-form/audienceForm.html:140
msgid "Select or search pages or apps in the list"
msgstr "在列表中选择或搜索页面或应用程序"

#: app.js:21180
msgctxt "DCO: ad format"
msgid "Single Image"
msgstr "单张图像"

#: app.js:21180
msgctxt "DCO: ad format"
msgid "Single Video"
msgstr "单视频"

#: app.js:14762
msgctxt "Breakdown"
msgid "Platform position"
msgstr "平台位置"

#: app.js:14753
msgctxt "Breakdown"
msgid "Publisher platform"
msgstr "发布商平台"

#: components/report/report.html:26
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

#: app.js:33528
#: app.js:35182
msgctxt "Placement"
msgid "Instant Article"
msgstr "即时文章"

#: app.js:33531
msgctxt "Placement"
msgid "Instream Video"
msgstr "视频插播"

#: app.js:35186
msgctxt "Placement"
msgid "Instream Video Desktop"
msgstr "Instream视频桌面"

#: app.js:35189
msgctxt "Placement"
msgid "Instream Video Mobile"
msgstr "视频流视频"

#: app.js:33534
msgctxt "Placement"
msgid "Suggested Video"
msgstr "建议视频"

#: app.js:35193
msgctxt "Placement"
msgid "Suggested Video Desktop"
msgstr "建议的视频桌面"

#: app.js:35196
msgctxt "Placement"
msgid "Suggested Video Mobile"
msgstr "建议的视频手机"

#: app.js:14580
msgctxt "Breakdown"
msgid "Body asset"
msgstr "文本"

#: app.js:14640
msgctxt "Breakdown"
msgid "Call to action asset"
msgstr "号召行动"

#: app.js:17412
msgid "Changed"
msgstr "变"

#: app.js:14563
msgctxt "Breakdown"
msgid "DCO"
msgstr "DCO"

#: app.js:14592
msgctxt "Breakdown"
msgid "Description asset"
msgstr "描述"

#: app.js:14616
msgctxt "Breakdown"
msgid "Image asset"
msgstr "图片"

#: app.js:14652
msgctxt "Breakdown"
msgid "Link url asset"
msgstr "链接网址"

#: app.js:14604
msgctxt "Breakdown"
msgid "Title asset"
msgstr "标题"

#: components/audience-desc/audienceDesc.html:26
msgctxt "Targeting"
msgid "daily"
msgstr "日常"

#: components/audience-desc/audienceDesc.html:30
msgctxt "Targeting"
msgid "monthly"
msgstr "每月一次"

#: components/audience-desc/audienceDesc.html:35
msgctxt "Targeting"
msgid "Suggested Bid:"
msgstr "建议投标: "

#: app.js:34025
msgid "On"
msgstr "上"

#: components/audience-form/audienceForm.html:49
msgid "Targeting Expansion"
msgstr "瞄准扩张"

#: app.js:22461
msgctxt "Info : Targeting : Targeting Expansion"
msgid "Expand interests when it may increase link clicks at a lower cost per link click."
msgstr "扩大兴趣，可以以更低的每次连结点击成本来增加连结点击次数。"

#: app.js:14628
msgctxt "Breakdown"
msgid "Video asset"
msgstr "视频资产"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:116
msgctxt "Targeting"
msgid "Platforms"
msgstr "通过平台"

#: components/modal/modal__copy__campaign/modal__copyCampaign.html:32
msgid "Enter a name for campaign..."
msgstr "输入广告系列的名称..."

#: app.js:30188
msgctxt "Modal : Copy : Title"
msgid "Campaign"
msgstr "运动\n"
""

#: app.js:30286
msgctxt "Error : Copy"
msgid "Unknown error occurred when copying selected campaign."
msgstr "复制所选广告系列时发生未知错误。"

#: app.js:30256
msgctxt "Modal : Copy : Body"
msgid "You have successfully copied campaign [[original_name]] into [[new_name]]."
msgstr "您已将广告系列[[original_name]]成功复制到[[new_name]]中。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:428
msgctxt "Creative : Carousel"
msgid "Carousel Asset Feed"
msgstr "必须至少3张图像"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1455
msgctxt "Creative : DCO"
msgid "Technical requirements of DCO campaigns"
msgstr "DCO运动的技术要求"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1418
msgid "Total number of Ad Formats"
msgstr "广告格式总数"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1429
msgid "Total number of Call to actions"
msgstr "呼叫号码总数"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1453
msgid "Total number of DCO"
msgstr "DCO总数"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1443
msgid "Total number of Headlines"
msgstr "标题总数"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1433
msgid "Total number of Images"
msgstr "图像总数"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1447
msgid "Total number of Texts"
msgstr "文本总数"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1422
msgid "Total number of Website Url"
msgstr "网站网址总数"

#: app.js:20653
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

#: app.js:20657
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: app.js:20674
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Max"
msgstr "马克斯"

#: app.js:20672
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Median"
msgstr "中位数"

#: app.js:20670
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Min"
msgstr "敏"

#: app.js:20655
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Percent"
msgstr "百分"

#: app.js:20659
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Recommendation"
msgstr "建议"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:520
msgctxt "Tooltip : Automation Action Value"
msgid "Change bid is not supported for absolute and percent mode if autobid is on."
msgstr "如果autobid开启，绝对和百分比模式不支持更改出价。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:284
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:364
msgid "Advertisable App Events"
msgstr "可广告应用程序事件"

#: app.js:36955
#: app.js:36958
msgctxt "Create : Step"
msgid "Budget"
msgstr "预算"

#: app.js:26954
#: app.js:35616
#: app.js:35619
msgctxt "Create : Step"
msgid "Creative"
msgstr "创作的"

#: app.js:26222
#: app.js:26226
msgctxt "Create : Step"
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:286
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:366
msgid "Select an event"
msgstr "选择一个事件"

#: app.js:36975
#: app.js:36978
msgctxt "Create : Step"
msgid "Targeting"
msgstr "瞄准"

#: components/control/control_events_app/controlEventsApp.html:8
msgctxt "Validation : App"
msgid "The Mobile App Event is required"
msgstr "移动应用程序事件是必需的"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:211
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:286
msgid "The Mobile App Install doesn`t have any events"
msgstr "移动应用安装没有任何事件"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:1437
msgid "Total number of Videos"
msgstr "视频总数"

#: app.js:7122
msgctxt "Optimize for"
msgid "App Event"
msgstr "事件"

#: app.js:7122
msgctxt "Optimize for"
msgid "Website Conversions"
msgstr "转变"

#: app.js:5007
msgctxt "Modal : Create : Body"
msgid "1 New Ad!"
msgid_plural " New Ads!"
msgstr[0] "1个新广告！"

#: app.js:16986
#: app.js:17213
msgctxt "Error : Ad"
msgid "Selected campaigns doesn't have child entities. Try to choose another campaigns"
msgstr "所选广告系列没有子实体。尝试选择其他广告系列"

#: components/automations/rule-builder/ruleBuilder.html:62
msgctxt "Automation"
msgid "Add Preset"
msgstr "添加预设"

#: components/automations/presets/automationsPresets.html:6
msgid "Automation presets"
msgstr "自动化预设"

#: components/automations/presets/automationsPresets.html:69
msgctxt "Modal : Report"
msgid "Dismiss"
msgstr "解雇"

#: components/automations/presets/automationsPresets.html:42
msgid "Warning! Preset will rewrite your current automation set!"
msgstr "警告！预设将重写您当前的自动化设置！"

#: components/automations/presets/automationsPresets.html:73
msgid "Apply preset"
msgstr "应用预设"

#: components/automations/presets/automationsPresets.html:36
msgid "There are no available strategies. Please, create one."
msgstr "没有可用的策略。请创建一个。"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:105
msgctxt "Automations"
msgid "You should set"
msgstr "你应该设置"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:111
msgctxt "Automations"
msgid "and enter"
msgstr "并输入"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:117
msgid "for automation conditions"
msgstr "用于自动化条件"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:108
msgctxt "Automations"
msgid "Sync period"
msgstr "同步周期"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:114
msgctxt "Automations"
msgid "values"
msgstr "值"

#: app.js:7129
msgctxt "Optimize for"
msgid "Landing Page Views"
msgstr "目标网页浏览"

#: app.js:7130
msgctxt "Optimize for"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: app.js:26878
#: app.js:27296
#: app.js:28204
#: app.js:28255
#: app.js:28421
#: app.js:28448
msgctxt "Call To Action"
msgid "Apply Now"
msgstr "现在申请"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:541
msgctxt "Tooltip : Automation Action Value"
msgid "Be aware that % is\n"
"                                                              taken from actual\n"
"                                                              bid value, e.g.\n"
"                                                              10% increase:"
msgstr "请注意，％是\n"
"                                                              取自实际\n"
"                                                              出价值，例如\n"
"                                                              增加10％"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:531
msgctxt "Tooltip : Automation Action Value"
msgid "Change bid for ads is not supported when adset bid is set to average."
msgstr "当广告投放设置为平均值时，不支持更改广告出价。"

#: app.js:26884
#: app.js:27302
#: app.js:28210
#: app.js:28261
#: app.js:28427
#: app.js:28454
msgctxt "Call To Action"
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: app.js:26848
#: app.js:27293
#: app.js:28201
#: app.js:28252
#: app.js:28391
#: app.js:28445
msgctxt "Call To Action"
msgid "Request Time"
msgstr "请求时间"

#: app.js:26851
#: app.js:27323
#: app.js:28231
#: app.js:28285
#: app.js:28394
#: app.js:28475
msgctxt "Call To Action"
msgid "See Menu"
msgstr "请参阅菜单"

#: app.js:240
msgid "Choose one of the available plans"
msgstr "选择一个可用的计划"

#: app.js:9855
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Facebook spend<br> per month:<br> 0$ - 9 999$"
msgstr "Facebook每月花费：<br> 0 $  -  9 999 $"

#: app.js:9860
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Facebook spend<br> per month:<br> 10 000$ - 49 999$"
msgstr "Facebook每月花费：<br> 10 000 $  -  49 999 $"

#: app.js:9865
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Facebook spend<br> per month:<br> 50 000$ - &infin;"
msgstr "Facebook每月花费：<br> 50 000 $  - ＆infin;"

#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:465
msgctxt "Info : Optimize For"
msgid "Your optimization settings are out of date and are no longer supported. Please, choose another\n"
"              optimization"
msgstr "您的优化设置已过期，不再受支持。请选择另一个\n"
"              优化"

#: app.js:9782
#: app.js:9793
msgctxt "Pricing Table"
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: components/crud/crud__step/crud__step_action/crud__step_action.html:62
#: components/header/header_crud/headerCrud.html:36
msgctxt "Button : Create : Crud"
msgid "Create DC Ads"
msgstr "创建DC广告"

#: app.js:19643
msgctxt "Column : Adaccount"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: app.js:20661
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue"
msgid "Set autobid"
msgstr "设置autobid"

#: app.js:22154
msgctxt "URL Macros"
msgid "Placement"
msgstr "展示位置 (Facebook_Desktop_Feed, Facebook_Mobile_Feed, Facebook_Right_Column, Instagram_Feed, Instagram_Stories)"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:773
msgid "Enter a website URL"
msgstr "输入网站网址"

#: app.js:26032
#: app.js:26890
#: app.js:27311
#: app.js:28219
#: app.js:28270
#: app.js:28351
#: app.js:28433
#: app.js:28463
msgctxt "Call To Action"
msgid "Get Showtimes"
msgstr "获取演出时间"

#: app.js:26173
#: app.js:28315
msgctxt "Call To Action"
msgid "Install Now"
msgstr "安装移动应用"

#: app.js:26038
#: app.js:26179
#: app.js:26845
#: app.js:27317
#: app.js:28225
#: app.js:28276
#: app.js:28321
#: app.js:28357
#: app.js:28388
#: app.js:28469
msgctxt "Call To Action"
msgid "Listen Now"
msgstr "现在听"

#: app.js:26875
#: app.js:27320
#: app.js:28228
#: app.js:28279
#: app.js:28418
#: app.js:28472
msgctxt "Call To Action"
msgid "Send Message"
msgstr "发信息"

#: app.js:22115
msgctxt "URL Macros"
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: app.js:26164
#: app.js:28306
msgctxt "Call To Action"
msgid "Use App"
msgstr "使用移动应用"

#: components/automations/edit/automationsEdit.html:8
msgid "Go to entities"
msgstr "去实体"

#: components/control/control-copy-adset/controlCopyAdset.html:48
msgid "Set suffix"
msgstr "设置后缀"

#: components/control/control-copy-adset/controlCopyAdset.html:42
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: components/control/control-automation-period/controlAutomationPeriod.html:61
msgid "Add new\n"
"                                                                 schedule\n"
"                                                                 item"
msgstr "添新\n"
"                                                                 时间表\n"
"                                                                 项目"

#: components/control/control-automation-period/controlAutomationPeriod.html:35
msgctxt "Period"
msgid "Every even hour"
msgstr "每隔一小时"

#: components/control/control-automation-period/controlAutomationPeriod.html:42
msgctxt "Period"
msgid "Every odd hour"
msgstr "每一个奇数小时"

#: app.js:33537
#: app.js:35171
#: app.js:36569
msgctxt "Placement"
msgid "Messenger Home"
msgstr "信使家"

#: app.js:33540
msgctxt "Placement"
msgid "Sponsored Messages"
msgstr "赞助的消息"

#: app.js:17527
msgid "All logs"
msgstr "所有日志"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:260
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Top rotate"
msgid "Condition For"
msgstr "条件"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:224
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Top rotate"
msgid "Filter Type"
msgstr "过滤器类型"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:242
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Top rotate"
msgid "Filter Value"
msgstr "过滤值"

#: components/automations/logs/automationsLogs.html:33
msgid "Filter by log id"
msgstr "按日志ID进行过滤"

#: app.js:20485
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "Top rotate"
msgstr "顶部旋转"

#: components/control/control-automation-action-value/controlAutomationActionValue.html:206
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Top rotate"
msgid "Top type"
msgstr "顶级类型"

#: app.js:17869
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "Top Rotate"
msgstr "顶部旋转"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:31
#: components/automations/edit/automationsEdit.html:47
msgctxt "Validation : Tree"
msgid "You should\n"
"                                                                      choose at\n"
"                                                                      least one\n"
"                                                                      entity"
msgstr "你应该\n"
"                                                                      选择\n"
"                                                                      至少有一个\n"
"                                                                      实体"

#: components/automations/create/automationsCreate.html:134
#: components/automations/edit/automationsEdit.html:143
msgctxt "Validation : Tree"
msgid "You should\n"
"                                                                      create at\n"
"                                                                      least one\n"
"                                                                      ruleset"
msgstr "你应该\n"
"                                                                      创造\n"
"                                                                      至少有一个\n"
"                                                                      规则集"

#: app.js:16903
#: app.js:17146
msgctxt "Automation"
msgid "Add newly created entities to the automation"
msgstr "将新创建的实体添加到自动化中"

#: app.js:16902
#: app.js:17145
msgctxt "Automation"
msgid "Include newly created entities"
msgstr "包含新创建的实体"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__carousel.html:40
#: components/crud/crud__page/ad_page__carousel.html:42
#: components/crud/crud__website/ad_website__carousel.html:43
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Image/Video"
msgstr "图片/视频"

#: app.js:26060
#: app.js:28379
msgctxt "Call To Action"
msgid "Open deep link in mobile app, fallback to mobile app store"
msgstr "在移动应用中打开深层链接，回退到移动应用商店"

#: app.js:26054
#: app.js:28373
msgctxt "Catalog : App Link"
msgid "Open deep link in a mobile web browser"
msgstr "在移动网络浏览器中打开深层链接"

#: app.js:26057
#: app.js:28376
msgctxt "Catalog : App Link"
msgid "Open deep link in mobile app, fallback to web URL"
msgstr "在移动应用中打开深层链接，回退到网址"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:432
msgctxt "Creative : Carousel"
msgid "&nbsp;Instagram Story"
msgstr "Instagram Story"

#: app.js:21358
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Brand"
msgstr "牌"

#: app.js:21373
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Current Price"
msgstr "时价"

#: app.js:21376
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Custom Label 0"
msgstr "自定义标签0"

#: app.js:21379
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Custom Label 1"
msgstr "自定义标签1"

#: app.js:21382
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Custom Label 2"
msgstr "自定义标签2"

#: app.js:21385
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Custom Label 3"
msgstr "自定义标签3"

#: app.js:21388
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Custom Label 4"
msgstr "自定义标签4"

#: app.js:21364
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app.js:21355
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app.js:21370
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: app.js:21361
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Retailer ID"
msgstr "零售商ID"

#: app.js:21367
msgctxt "DPA Macros"
msgid "Short Description"
msgstr "简短的介绍"

#: app.js:30159
msgctxt "Error : Copy"
msgid "Unknown error occurred when copying selected Ad."
msgstr "复制选定广告时发生未知错误。"

#: app.js:36154
msgctxt "Error : Video"
msgid "Error occurred when requesting for library images."
msgstr "请求图库的图像时出现错误。"

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:996
msgctxt "Image : Drag and drop"
msgid "Drop Files\n"
"                                                                    Here"
msgstr "拖放文件到这里 "

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:523
msgctxt "Image : Drag and drop"
msgid "Drop Files\n"
"                                                                  Here"
msgstr "拖放文件到这里 "

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:186
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:196
msgctxt "Info : Carousel Slideshow"
msgid "Carousel Slideshow"
msgstr "旋转木马幻灯片"

#: components/control/control-copy-adset/controlCopyAdset.html:68
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Add date"
msgstr "添加日期"

#: components/control/control-copy-adset/controlCopyAdset.html:91
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Add time"
msgstr "添加时间"

#: components/control/control-copy-adset/controlCopyAdset.html:58
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Don't add date"
msgstr "不要添加日期"

#: components/control/control-copy-adset/controlCopyAdset.html:81
msgctxt "Modal : ControlAutomationActionValue : Validation"
msgid "Don't add time"
msgstr "不要添加时间"

#: app.js:30027
msgctxt "Modal : Copy : Title"
msgid "Ad"
msgstr "广告"

#: app.js:31783
msgctxt "Modal : Video : Ok Button"
msgid "Add video"
msgstr "添加视频"

#: app.js:26740
msgctxt "Objective"
msgid "Catalog Product"
msgstr "目录产品"

#: app.js:7122
msgctxt "Optimize for"
msgid "Conversion Events"
msgstr "转化事件"

#: app.js:20995
msgctxt "Placeholder : Bid"
msgid "Enter your bid"
msgstr "输入您的出价"

#: components/crud/crud__create/chooseType.html:34
msgctxt "Ribbon"
msgid "Beta"
msgstr "Beta"

#: app.js:22850
msgctxt "Validation : Catalog"
msgid "The Catalog doesn`t have any Pixel ID"
msgstr "商品目录"

#: components/control/control_catalog/controlCatalog.html:8
msgctxt "Validation : Catalog"
msgid "The Catalog is required"
msgstr "目录是必需的"

#: app.js:23458
msgctxt "Validation : Catalog"
msgid "You don`t have any Catalogs"
msgstr "产品目录没有任何像素ID"

#: components/control/control_product_set/controlProductSet.html:9
msgctxt "Validation : ProductSet"
msgid "The Product Set is required"
msgstr "产品组是必需的"

#: app.js:24914
#: app.js:24936
msgctxt "Validation : ProductSet"
msgid "You don`t have any Product Set"
msgstr "您没有任何产品组合"

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1106
msgctxt "Video : Drag and drop"
msgid "Drop Files\n"
"                                                                    Here"
msgstr "拖放文件到这里 "

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:629
msgctxt "Video : Drag and drop"
msgid "Drop Files\n"
"                                                                  Here"
msgstr "拖放文件到这里 "

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:5
msgid "4. Creative carousel"
msgstr "4.创意轮播"

#: components/modal/modal__copy__ad/modal__copyAd.html:162
msgid "Ad set"
msgstr "广告设置"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:445
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:450
msgid "Ad[[$index+1]] Total number of Images(Videos):"
msgstr ""

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:43
msgid "Added to Cart But Not Purchased"
msgstr "已添加到购物车但未购买"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:111
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:324
msgid "App Link Destination"
msgstr "应用链接目标"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:164
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: app.js:28148
msgid "Choose Creative"
msgstr "选择创意"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:57
msgid "Cross-Sell Products"
msgstr "交叉销售产品"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:44
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:316
msgid "Enter a description for your ad"
msgstr "为您的广告输入说明"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:34
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:308
msgid "Enter a headline"
msgstr "输入标题"

#: components/modal/modal__copy__ad/modal__copyAd.html:34
msgid "Enter a name for Ad..."
msgstr "输入广告的名称..."

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:9
msgid "Images/Videos"
msgstr "图像/视频"

#: components/control/control-dpa-retargeting/controlDpaRetargeting.html:1
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:173
msgid "Product set"
msgstr "产品集"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:165
msgid "Select a catalog"
msgstr "选择一个目录"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:119
#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:142
#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:157
#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:175
msgid "Select a product set"
msgstr "选择一个产品组"

#: components/control/control-dpa-combination/control-dpa-pixel-event/controlDpaPixelEvent.html:10
#: components/control/control-dpa-retargeting/controlDpaRetargeting.html:12
msgid "Select or search pixel event"
msgstr "选择或搜索像素事件"

#: components/crud/crud__step/crud__step_main/crud__step_main.html:108
msgid "Select some catalog if you want to use this option."
msgstr "如果您想使用此选项，请选择一些目录。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative-catalog.html:186
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:196
msgid "This option is not supported for this Product Set."
msgstr "此产品组不支持此选项。"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:50
msgid "Upsell Products"
msgstr "促销产品"

#: components/audience-form/audienceForm.html:139
msgid "Use info from your pixel or app to create a retargeting audience."
msgstr "使用来自您的像素或应用的信息来创建重定向的受众群体。"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:118
#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:141
msgid "Viewed Products From:"
msgstr "浏览产品来自："

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:36
msgid "Viewed or Added to Cart But Not Purchased"
msgstr "已观看或已添加到购物车但未购买"

#: app.js:28150
msgid "You can add, remove oe edit existing creatives in carousel"
msgstr "您可以在轮播中添加，移除或修改现有的广告素材"

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:432
msgid "[[ MainObj.video_id ? 'Video' :\n"
"                                            'Image' ]]"
msgstr ""

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:895
msgid "[[ childAttachment.video_id ? 'Video' :\n"
"                                              'Image' ]]"
msgstr ""

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1058
msgctxt "Image : Drag and drop"
msgid "Drop Files\n"
"                              Here"
msgstr "拖放文件到这里 "

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:613
msgctxt "Image : Drag and drop"
msgid "Drop Files\n"
"                            Here"
msgstr "拖放文件到这里 "

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:64
msgctxt "Image : Images"
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:71
msgctxt "Image : Videos"
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:6
msgctxt "Prospecting"
msgid "Prospecting"
msgstr "勘探"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:17
msgctxt "Retargeting"
msgid "Retargeting"
msgstr "重新定向"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__images.html:148
msgctxt "Show more : Drag and drop"
msgid "Show\n"
"            more"
msgstr "展示更多"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/box__videos.html:110
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1083
#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1201
msgctxt "Show more : Drag and drop"
msgid "Show more"
msgstr "展示更多"

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:1177
msgctxt "Video : Drag and drop"
msgid "Drop Files\n"
"                              Here"
msgstr "拖放文件到这里 "

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:721
msgctxt "Video : Drag and drop"
msgid "Drop Files\n"
"                            Here"
msgstr "拖放文件到这里 "

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:18
msgid "The Product Set is required"
msgstr "产品组是必需的"

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:529
msgid "[[ MainObj.video_id ? 'Video' :\n"
"                    'Image' ]]"
msgstr ""

#: components/modal/modal__adgroups/modal__adgroups.html:964
msgid "[[ childAttachment.video_id ? 'Video' :\n"
"                      'Image' ]]"
msgstr ""

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:6
msgctxt "Prospecting : DPA Audiences"
msgid "Prospecting"
msgstr "勘探"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:18
msgctxt "Retargeting : DPA Audiences"
msgid "Retargeting"
msgstr "重新定向"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:93
msgid "&nbsp;to people who added those products to their cart in the last"
msgstr " 对于那些最后将这些产品添加到购物车中的人来说"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:131
msgid "&nbsp;to people who purchased from the product set below in the last"
msgstr " 对从最后一组产品购买的人来说"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:81
msgid "&nbsp;to people who viewed or added those products to cart in the last"
msgstr " 对最后查看或添加这些产品到购物车的人"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:108
msgid "&nbsp;to people who viewed the product set below in the last"
msgstr " 给最后看过下面产品集的人"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:90
msgid "Promote products from&nbsp;"
msgstr "推广产品 "

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:105
#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:128
#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:151
msgid "Promote&nbsp;"
msgstr "促进 "

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:101
#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:116
#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:139
#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:86
#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:261
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:338
msgid "days"
msgstr "天"

#: components/crud/crud__mobile/ad_mobile__carousel.html:59
#: components/crud/crud__page/ad_page__carousel.html:61
#: components/crud/crud__website/ad_website__carousel.html:62
msgctxt "Ad : Template"
msgid "Drop Image/Video"
msgstr "放下图像/视频"

#: app.js:26866
#: app.js:28409
msgctxt "Call To Action"
msgid "Call Now"
msgstr "现在打电话"

#: app.js:26869
#: app.js:28412
msgctxt "Call To Action"
msgid "Get Directions"
msgstr "获取路线"

#: app.js:26872
#: app.js:28415
msgctxt "Call To Action"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app.js:26050
#: app.js:26191
#: app.js:26860
#: app.js:27332
#: app.js:28240
#: app.js:28294
#: app.js:28333
#: app.js:28369
#: app.js:28403
#: app.js:28487
msgctxt "Call To Action"
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: app.js:5467
msgctxt "Creative"
msgid "Reach"
msgstr "覆盖"

#: app.js:22156
msgctxt "Info : Budget"
msgid "Keep people from seeing your ad too often. Enter the minimum number of days that should pass before someone sees your ad again."
msgstr "让人们不要经常看到你的广告。 输入在有人再次看到您的广告之前应通过的最短天数。"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:175
msgctxt "Modal : Columns"
msgid "Get\n"
"                                                                     Report"
msgstr "获取报告"

#: app.js:26703
msgctxt "Objective"
msgid "Reach"
msgstr "覆盖"

#: app.js:23499
msgctxt "Validation : Catalog"
msgid "The Catalog doesn`t have any Pixel ID or not enough permissions for using Pixel"
msgstr "产品目录没有任何Pixel ID或没有足够的权限来使用Pixel"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:242
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:319
msgid "Frequency Cap"
msgstr "频率上限"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:244
msgid "Statistics with Interest breakdown can be queried for the past 7 days\n"
"    excluding the current day. Ads must be active in the past 7 days and the ads\n"
"    must use interest targeting."
msgstr "包含利息细目的统计数据可以查询过去7天，当天除外。 广告必须在过去7天内保持有效状态，并且广告必须使用兴趣定位。"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:233
msgid "You don't\n"
"                                                                     have access\n"
"                                                                     rights to\n"
"                                                                     create or\n"
"                                                                     update\n"
"                                                                     automations\n"
"                                                                     in this\n"
"                                                                     account."
msgstr "您无权在此帐户中创建或更新自动化功能。"

#: components/tablecontrols/tablecontrols.html:251
msgid "Your ads aren't running because you've reached the spending limit you set\n"
"    for your ad account. To get your ads up and running please edit your\n"
"    spending limit."
msgstr "您的广告没有投放，因为您已达到您为广告帐户设置的支出限额。 要启动并投放您的广告，请修改您的支出限额。"

#: components/crud/crud__step/crud__step_price/crud__step_price.html:254
#: components/modal/modal__adsets/modal__adsets.html:331
msgid "impression every"
msgstr "印象深刻"

#: app.js:34360
msgctxt "DPA Pixel Event"
msgid "Added to cart"
msgstr "已添加到购物车"

#: app.js:34363
msgctxt "DPA Pixel Event"
msgid "Purchased"
msgstr "购买"

#: app.js:34357
msgctxt "DPA Pixel Event"
msgid "Viewed"
msgstr "看"

#: app.js:22488
msgctxt "Info : Budget : Budget Value"
msgid "A daily budget is the average you'll spend every day. A lifetime budget is the maximum you'll spend during the lifetime of your ad set."
msgstr "每日预算是你每天花的平均水平。一辈子的预算是广告集的一生中，你会花最大。"

#: app.js:22488
msgctxt "Info : Budget : Budget Value"
msgid "Your ad set budget is the daily or lifetime amount you want to spend on this ad set."
msgstr "您的广告组的预算是要在这个广告组花每日或寿命数量。"

#: app.js:22470
msgctxt "Info : Budget : Frequency Cap"
msgid "Keep people from seeing your ad too often. Enter the minimum number of days that should pass before someone sees your ad again."
msgstr "让人们不要经常看到你的广告。 输入在有人再次看到您的广告之前应通过的最短天数。"

#: app.js:22489
msgctxt "Info : Creative : App Link Destination"
msgid "Choose where people go when they click your app link if they have your app installed and a backup destination if they don't have the app installed."
msgstr "如果他们安装了您的应用，则选择人们在点击您的应用链接时的去向;如果他们没有安装应用，则选择备用目的地。"

#: app.js:22486
msgctxt "Info : Main : Catalog"
msgid "Choose the Catalog that includes the Product Set."
msgstr "选择包含产品集的目录"

#: app.js:22487
msgctxt "Info : Main : Product"
msgid "Choose the Product Set to show in your ads."
msgstr "选择要在广告中显示的产品集"

#: app.js:22487
msgctxt "Info : Main : Product"
msgid "Products with images sized less than 600 x 600 pixels wont be used for Instagram ads."
msgstr "图片大小小于600 x 600像素的产品将不会用于Instagram广告"

#: app.js:22423
msgctxt "Info : Video"
msgid "Select the videos."
msgstr "选择视频"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:154
msgid "&nbsp;to a custom audience based on how people interact with products"
msgstr " 根据人们与产品的互动方式向自定义受众群体提供"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:64
msgid "Custom Combination"
msgstr "自定义组合"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:156
msgid "From:"
msgstr "从："

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:165
msgid "Included Audience Interactions"
msgstr "包括观众互动"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:32
msgctxt "Targeting"
msgid "By Reach"
msgstr "到达"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:104
msgctxt "Targeting"
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:75
msgctxt "Targeting"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: app.js:23524
msgctxt "Validation : Catalog"
msgid "The Catalog does not exist, cannot be loaded due to missing permissions"
msgstr "目录不存在，由于缺少权限而无法加载"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:75
msgid "Allowed only for all genders."
msgstr "仅适用于所有性别"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:116
msgid "Allowed only for all platforms."
msgstr "仅适用于所有平台"

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:104
msgid "Allowed only for several devices."
msgstr "仅允许多个设备使用"

#: components/audience-form/audience-form__control/audience-form__control-dpa_retargeting/audienceFormControlDpaRetargeting.html:78
msgid "Promote products from"
msgstr "推广产品 "

#: components/crud/crud__step/crud__step_targeting/crud__step_targeting.html:32
msgid "This option is not supported for splitting by parameters yet"
msgstr "尚未支持此参数按参数拆分"

#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:446
#: components/crud/crud__step/crud__step_creative/crud__step_creative.html:452
msgid "Total number of Images(Videos):"
msgstr "图像总数（视频）："

#: components/control/control-attribution-dashboard/controlAttributionDashboard.html:74
msgctxt "Attribution"
msgid "Reset to ad account attribution"
msgstr "重置为广告帐户归因"

#: components/control/control-attribution/controlAttribution.html:54
msgctxt "Attribution"
msgid "[[ controlAttribution.defaultAttributionViews ]] day(s) after viewing Ad and\n"
"          [[ controlAttribution.defaultAttributionClicks ]] day(s) after clicking on Ad are set by default. The default attribution is set in ad account settings"
msgstr "[[ controlAttribution.defaultAttributionViews ]] 观看广告和广告后的一天\n"
"[[ controlAttribution.defaultAttributionClicks ]] 默认情况下设置点击广告后的日期.  默认归因在广告帐户设置中设置"

#: components/control/control-attribution-dashboard/controlAttributionDashboard.html:70
msgctxt "Attribution"
msgid "ad account attribution is set if nothing is selected"
msgstr "如果未选择任何内容，则设置广告帐户归因"

#: app.js:20472
msgctxt "Automation : Ad : Action"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

